(對準政權) 中國品蔥既人 希望連登仔共同對抗中共 而唔係仇視中國人

連登不要過分偏激的說李醫生好嗎？

盡管連登的口頭禪是支那沒有一個好人，作為一個大陸人，我無意去做什麼口舌之爭，在追求民主的路上，我相信我們都是一樣的，就像品蔥的大陸人，也是支那人，任何一個地方都有人和人渣畜生，香港也有黃絲藍絲，作為一個具有普世價值觀的人，要懂得去分辨一個人的好壞，而不是簡單的把之歸咎成一個群人，然後標簽，然後全盤否定。

說實話，看到連登有不少人為李醫生的離世喝彩甚至謾罵，心很難受，香港追求民主甚至獨立，我都很贊成很支持，但是請先用一點作為人的普世價值觀來對待一些也在為中國變得更好更民主的人的付出做一些肯定，即使你無法為這些人喝彩，但起碼也不要傷這些人的心，好嗎？

和共產黨的鬥爭很殘酷，要想勝利必須聯絡和鞏固盡可能多的志同道合的人，而不是一時口爽的說支那人全部都得死沒有一個無辜的這種話，特別是像李醫生這種事情上，不要再去做反向的操作，不然這條路只會越走越窄，記住美國國務卿彭佩奧的一句話：

我們反對的是中共，而不是中國人民！

謝謝

李文亮醫生現在已經在大陸民間變成了一個符號，而微博和一些社交媒體上已經有一些人因為李文亮醫生的去世對這個政府產生懷疑，而連登和反賊們要做的是把他們這種懷疑和憤怒轉化成長久的反抗，這樣才是真正幫到自己。如果連登再一再歡呼李文亮醫生死得好，再經環球時報這類媒體截圖轉發，就會把對政府的憤怒轉移成對香港連登的憤怒

革命要成功是團結能夠團結的人，而不是四處樹敵，即使美國，也一樣會因為某些需要而特赦罪惡的人，如果連登堅持支那人全部都得死沒有一個無辜的觀點，然後李文亮醫生這種事也來歡呼，那隻會越走越遠

如果連登都是這種帖子，那沒啥好說的了，天天強調香港死了多少人，那64我們死人的時候比你們還早！一些幼稚的連登人，能團結大多數不去做卻天天口舌之快有什麼意思，對民主之路有用嗎

我只想講 中共最想見到你地香港人同中國人 群眾鬥群眾，如果連登個風向繼續係仇視中國人，對香港局勢係完全不利，如果大家真係想中共下台 希望大家加強中國文宣 輸出革命，請對準政權！

香港人政治潔癖

希望各位連登仔支持！唔好再講灰氣說話，好多中國人有睇連登，我地要順手加強中國文宣！向中國各省輸出革命！中國起義對我地香港極之有利！

應該要有
唔統戰點贏

讚成！

封關救港 人人有責

請齊推和響應行動；

[香港人，反抗] 要贏，必須升級至 全民三罷，甚至 全民勇武

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

[極緊急] 解救醫護唯一方法：全城罷工

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以表到態支持醫護

就嚟到超級大三罷，返工撚應當悔改

跪求其他工會即時宣布接力罷工／參與罷工

再無其他工會加入罷工 醫護工會只有等死

運輸業大罷工蓄勢待發！連登仝人全力支持！！

即刻同我入工會！

巴士業職工會聯盟: 準備表決罷工

今次叫既罷工同早幾個月完全唔同

(極危急)請全連登傾力支持醫護，製造輿論

想幫醫護手足 真係要齊齊罷工

re-post:

好多人唔明大陸發生咩事關自己咩事，係「其他國家」嘅事

但其實因為地緣政治，你想香港有民主自由，
大陸嘅事一定關香港事

唇亡齒寒

品蔥憑咩教香港人做嘢
佢哋自稱反賊，責任大過我哋好多，佢哋自己又唔做

講得岩

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，群眾鬥群眾，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，普羅大眾應該要明白呢一點

反共係第一戰線
所有次要矛盾都可以讓步

你又知人地冇做？

品蔥嘅手足平均智商比連登仔高好多

如果鄰國人只係因為連登講幾句晦氣野就覺得唔應該反共，或者佢地真係應該係沉默中滅亡呢

我自己都唔讚成踩多兩腳，不過家陣「誰理你，最好死光」係有因有果，你唔想睇，或者可以試下推其他post好過叫人唔好講

我同意嫁，做當下最有用既嘢，而唔係單純宣示啲無用既極端立場

有道牆同大量五毛下思維仍然無被影響
心水清過大部份香港人

講得好

老實講真係有效嘅我又唔介意利用一下
但同時想問反賊如何確保佢地唔會善忘症發作呢

簽左cdc 美國支援未

好你老母臭閪 撐警架醒下喇撚樣

李文亮撐警架

其實有冇諗過支那人只係指啲低等人
人地陳秋實果啲就有資格叫中國人啦
至於果個醫生

係個食回力鏢既純正支那人

而家係有兩個概念
一個係民主獨裁之爭
一個係港中之爭
兩回事 利益爭點完全唔同
搞清楚 你班政治智力零分既港豬

可以說服廣東或其他地方的人不要打柒湖北人就很好了。

已負皮

即使中國他日成為文明國度，其民族主體仍存；一個國家若有兩個或以上民族，強勢民族必會有意無意壓榨邊緣民族。中國民主化，甚至所有中國嘅好人好事，都會增加其民族嘅正當性，不利香港民族生存。

希望大家盡量忽視中國正面新聞，多培養敵我意識。只有削弱中國國力嘅事先對本港有利，但係前提為香港人必須盡力獨善其身。

當年毛澤東為壯大自己，都可以高呼蔣委員長萬歲

Push

连登仔积点口德吧真是
天天说支那人愚昧不值得同情
但有没有想过自己生在不会被愚昧的地方只是因为投了个好胎
不是所有人都能享受你们觉得理所当然的一切的

品蔥嘅一個評論

我自己睇到呢個評論，個心係明白佢講得岩，但係我始終抱持住一種優越感，唔想去承認呢件事
我係咪要變成自己最討厭嘅人呢？

當然

睇得連登仔太高了

你地成日都話要獨立
你估中共一日唔倒我地有得獨立？
聯合次要敵人打擊主要敵人
唔怪得毛魔建到國啦

仲有中華民國共產黨
無可否認 佢策略上唔差

事實我識既後生至中年人 好多都係憎大陸人 分別只係憎既程度
成日話風向 問心有幾多人係唔憎中國人
越係話係風向 只會越惹人反感 覺得佢地無反省過自己
我地既反感係來自日常接觸到既中國人身上
唔好再扮無辜話我地反既只係中共 其實唔止中共問題
就算真係唔夠理據講服你 出面d人都會放係心底繼續憎
不過算 每次都只會比人問「你有無証據証明佢係衰既中國人呀」

呢個fact你知我知大家都知，但我會試下用美國人既思想去諗嘢，諗下呢單嘢可以點利用去煽動中國人搞中共

光復中國 時代革命 有冇得諗？

但請問如果繼續將個焦點放喺民族仇視，而唔係對準政權，對我地整體上既香港民主運動有咩幫助？

請比較民族仇恨同對準政權之間既利與弊

中國本身就係要靠殺戮與謊言嚟維持。中國人有不舉腳讚成維吾爾集中營的嗎？首先考慮自己係唔係人再講其它

品蔥又咪係大中華膠集中地

on9 無知唔代表要衝出黎柒
當初李文亮講果陣無人信佢既？
佢1月頭講 1月中班武漢人 已經唔講支那全國人
咪仲係笑緊香港人大驚小怪

唔講依單野 支那人平時係威係勢覺得自己好撚把炮架嘛

根本唔關愚唔愚昧事
係心態 態度問題
十五年前香港人有無嫌支那人愚昧？

做到啲成績先同我地講結盟啦

連登仔不嬲潔癖
香港俾呢班唔識政治嘅連登仔渣旗只會同而家嘅政府差唔多

同中國人講
今日開始中國唔再分好人壞人上等人下等人

就分中國人同支那人
鼓勵標籤

中共死左
中國人都會要香港人死

佢的確值得我地尊重
生命最後一段路比共產黨老屈「造謠」都照上最前線救人

支那人係指冇腦相信支共嗰班豬

Yes 中國起義中共下台，對香港獨立極有利！

收皮啦支那狗

將支那大陸畀翻中華民國教化統治翻幾個世代先

反cinazi的時候，其實也是為了你們這些🐷的救贖

所以先話聯合「次要敵人」
從來冇話過支那人唔係敵人

根本香港人就係想中港分隔
民主自由對好多香港人黎講，可能都不及遣返所有吸血鬼支那人
即係支那人黎旅行，做下過客可以，但一齊生活就不了

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

依啲時候唔好當台灣死咗得唔得

不了

就算中共倒台

整個民族果種民族屈辱自卑變自大既根性係除唔到

真

屌你老母班連登仔真係好撚蠢
好心收下把口睇戲啦
係要俾中共利用轉移視線

會唔會諗多左

就算中共倒台有民主政府出現 第一步可能就係打鳩香港

香港人一直對抗緊中共
係佢地無對抗
唔好諗住要香港人咩起成個大陸
太重，我地咩唔起
我唔介意同佢地合作
但唔使指意香港人幫佢地 fight for democracy

quote返台灣大選後台灣人嘅分析

但個敵人會冇咁難打

連登仔已經冇咗半年前個種connect心態
你問我我都好憎支那人,都覺得佢地唔抵可憐
但共產黨都識聯合次要敵人先打首要敵人
呢個千載難逢好機會何不同”中國人”connect下
陪佢地玩下煽情肉麻都冇所謂
推到佢地出黎反抗我地冇成本完全係坐享其成

蔣中正都係咁諗，最後發生左乜事大家都知

問題係因為我地見唔到支那人會有改變嘅一日。我對品蔥啲人，從來唔當佢地係支那人，而係當佢地係同路人。係意識上，我已經唔覺得佢地係支那種，佢地明唔明?

香港人其實好心軟 你支那人真心認次衰仔 認你依十年八年幾趾高氣揚
好多香港人啖氣就消 明知比你再呃好多人都會比多次機會你
但依家依d post 成日好中意一黎就道德綁架人 話要為左反共聯合支那人
只會令香港人覺得你又想利用人 支那人最醜既一面再次表露左出黎

同意

消滅共產黨 由民國重新統治
就唔會有種族之差
怪都怪係共產黨做衰

說服廣東人打柒湖北人會比較好

果個環境成長都冇比人洗腦獨立思考能力低唔得去邊

連登又多五毛帶風向
唔係話各位巴打唔聰明，好多時候情緒起伏太大就好似比人帶
香港人有邊日精神唔緊張，唉

但佢幾個月仲撐緊警 屌鳩我地暴徒

已經徹底被洗腦 支那人=支共 點解會唔明

蔣中正係on9在一開波信左「敵人」

只需要思考下作出一個點樣嘅選擇係對自己最有利就足夠
唔好話合作 可以唔同中國人合作
但假如利用中國人對我地最有利 就應該盡情利用
當然如果你認為中共掌權比中國人掌權好
就應該支持中共繼續掌權
總結就係諗下相信d咩同做d咩對自己最有利

敵人嘅敵人係朋友

太睇得起連登仔
連登仔只係想情緒發洩

喺洗腦教育下都仲保持到清醒嘅人智商緊係高

班連登仔如果喺大陸出世分分鐘依家已經做哂小粉紅

push
對清醒既人盡量connect

不如搵人指點下我，理性上我知中國有好人有支持獨派，感性上我仇視到極，一有支那人死我就開心，應該點做

人地叫你唔好一野就屌哂所有中國人
依個post好多人就為左中國人 一野屌哂所有連登仔
其實你都只係想情緒發洩

如果中共下台，中國各地一定會內戰，到時軍閥各據 中國人都唔得閒搞我地香港

我願意一齊對抗既
但前題下係
微博班中国人一邊嗌要自由一邊鬧我地廢青
真係唔係好kur囉

品蔥手足會唔會支持港獨？

贊成 需要集合每一點力量

反共不容易

唔好傻
又係政治潔癖
政治就係利用
你估美帝真係咁好發自內心幫你咩
到頭來都係兩個字「利用」

支那人唔會因為我地既三言兩語而行動

支那人就算想共產黨死 佢同樣都想我地死

唔好諗得太天真 班支那狗要做野都係因為佢地比人逼到死先會做

同我地冇關

吊打光頭基與鼠王芬比較容易可行。教育呢D蠻族，侮辱欺壓同伴係天理不容，人人喊打，只要你係'人'，都會上去打柒

推

我意思係點解品蔥班人覺得無左中共

班本性自私賤格無文化既中國人就會變得好討人喜歡

做咩要同中國各省輸出革命
支那革命關香港蛋治？
憑咩香港要畀支那freeride?

做救世主好好玩呀家陣？
依家係天要收支那
支那同支共要一齊死

你先唔好傻 你連香港人係點都未知 利用條撚?
唔係你諗到要利用 就代表你識得利用
下下懶醒叫人唔好傻 你咪撚on9啦

屌 可能人地李醫生係手足潛伏左好耐呢

我唔係話全部連登仔 但越嚟越多到頭黎講到幾清高又係一言堂 鍵國
要對付一個擁有成8000萬人嘅黨 唔識得咩叫博奕遊戲 去拉攏其他人創造最大利益 只得零和 非黃即藍嘅思維 都係先去睇下人地沈旭暉講解下啦

連登仔不嬲得把口，講就支那死全家，實際根本做唔出。連登既政治正確，係現實根本係ON9，信個d 10個有8個都未經世面。

上連登，勿認真。

佢地唔會care我地話佢支那人
佢地覺得呢個係好機會喚醒多少少人都好

兒登仔 咪再咁啦 目標達成更重要

品蔥人你要抗共
請先請示民進黨
港共都係共

其實可能佢地都係利用緊我地
不過既然利益一致 合作都冇壞

從來覺得如果想贏，係應該感化、拉攏大陸人，不論真情定假意都好，而唔係仇視佢哋，比著係你生長喺一個封閉社會，你都會同佢哋一樣。不過同連登仔講嘥氣啦

我都唔知我呢d係投左個好胎定直接落左地獄

盡管連登的口頭禪是支那沒有一個好人

支那人真係集體覺醒反共先算唔好過兩日就失憶

most of them . yes 支持

請一切為香港民主運動着想

對準政權先係主要任務，民族仇恨只係其次，香港人同中國人只有一個共同敵人

你地諗下武漢肺炎之前班支那人係幾鍾意共產黨啦
你覺得佢依會反共咩？ 佢地根本搵食大過天

共產黨倒台咪又係另一個共產黨倒台

咁佢地要真係識得點利用我地先好
香港人受軟唔受硬 你要知我地點解憎你
你扮下野話痛改前非 先呃到大把香港人比你利用

如果中共唔下台，佢哋就會更加自大

如果中共下台，可能亦有轉機

好多連登仔貪口爽。
盲目仇恨同藍絲廢老一樣，唔識利用一切可利用嘅事去達到最終目的⋯⋯

是 大愛左膠 樓主成日帶風向

者係咁
我同意要換一個心態去嘗利用呢件事
但隔離post班人係真心覺得佢係英雄

抗共請搵民進黨

美國人我哋用得着
支那廢人？連支共都覺得唔值得統戰
做咩要聯合支那人？

呢堆說話已經偷換概念
香港人仇恨中國既原因係因為中國人呢廿年對香港人既侵害
唔係因為佢蠢

又未必，人係唔會得閒打嚟打去，鄂國善待湖北人，粵國善待廣東佬，咁廣東佬就唔會係廣東打柒湖北遊客啦

認同 政治低能太多 可能年齡段太低

我真係唔明互相利用有乜問題
我地何嘗唔係利用緊中國人內部矛盾
打擊緊中共？
Btw屌你老母講幾句就發火屌尻人
唔撚怪得連登變一言堂

讚成 gogogo

Support

我唔撚信佢地現實生活日撚日講支那死全家

Agree 五毛打手見到上面有班連登仔 傾向民族仇恨 而唔係對準政權，班五毛即刻好開心 心諗唔使咁辛苦 可以比佢哋鬼打鬼

是 快啲去食McDonald啦

沒價值的盟友就稱不上是盟友

品蔥網民請以實際行動反共
而非指責連登/港人沒有政治智慧
在分化港中反共力量的人不是我們

沒有將信念化為行動
就沒有資格提起八九民運

帶風向

加強中國文宣 輸出革命
唔好再FF啦屌
呢方面最多只有等班支那人自己翻牆覺醒

反而仇視中國人有助香港人身份認同
之後獨立就好睇支爆效果 同香港點樣係國際中搵到自己既位置
令到有大國肯睇住香港 好似台灣咁

尊重就免啦屌但咪撚計較啲小事啦
又唔係叫你永遠都同支那人做朋友，依家有人幫手反共梗係connect左先，同自己講依啲叫利用班傻鳩生蕃，但對住支那狗文宣咪同情下支持佢地反共囉

睇戲退睇戲, connect真是好難頂。完全冇諗過自己反咩

合作係講緊求互相信任 利益係重要 唔代表其他一切可以唔理
你完全唔理解我地點憎你 再屌票式話我地on9/唔應該憎你 咁係無用

我BUY你呢個
大中華小朋友太天真
完全唔知中國人既本性如何

當中共倒台 變咗流亡政府，如果佢夠膽正式出兵打香港 我相信美國會出手阻止

朋友還朋友 利用還利用

好似係人禍嚟。

根本中国人個本質就係偷呃拐騙。而家係維尼極權底下先壓抑咗一部份，當極權倒台反先係地獄嘅開始

香港（十七層地獄）
支那（十八層地獄）

咁又點樣?
死去既手足為左拯救香港
依位死去既醫生為左拯救家鄉
佢人生最後一段時光比共狗打成「造遙者」，佢最先知道武漢肺炎殺傷力大都無逃走，為左拯救自己家鄉既人民明知死硬照樣走到最前線，到死既時候都要比共狗玩屍體玩足三個鐘。
某d人可能覺得佢撐警藍絲抵撚死，但我係佢身上我見到人性既光輝。
死三萬個黑警我開香檳慶祝，李文亮醫生值得我地尊重

樓主條友成日ff, 新會然就話啫, 成半年成日見樓主都是咁撚樣。

調整下心態,共產黨都識聯合次要敵人打敗首要敵人
你問自己想見中國人死多d定黑警港共同支共一鑊熟多d?

內部矛盾valid 可以考慮
事實證明你所謂嘅內部矛盾根本係唔成立嘅bullshit
支那共產黨：wfc

其實好多人係明
但係都需要中國人自己壯起來架
講真連登不嬲多haters架啦
現實中香港人又有幾多人見你大陸人
就即時收你皮 (頭盔除左宜加武肺嚴重)
只係香港有香港既agenda
大陸有大陸既agenda
跟本係兩個parties
可以有合作,目的一致反共產黨米一齊叫下羅
但係唔會係長期一伙羅

支那人沒有一個值得可憐

笑撚死

呢個真 D廢老唔知你爭民主自由做乜9
但如果係趕走班支那吸血虫班廢老都會妹下妹下咁支持

如果中共倒台，即係大陸已經冇一個可以實際話到事嘅政權，呢個時候聯合國自然會插手暫時接管大陸（美國都好大機會插手暫管），好似日本二戰之後嗰幾年咁，所以民初軍閥割據混戰局面應該唔會重現，大陸民間社會上唔會有太大影響，只係最上面政權上嘅更迭。

至於難民問題，去到呢個時候香港政府亦即係都擺脫咗中共嘅控制，到時香港政府已經由香港人實際話事返，當務之急應該係即刻封鎖邊境，炸斷所有來往兩地嘅橋/ 隨道，加強邊境駐防警力，長遠嚟講，學侵侵咁沿住邊境起圍牆，地面高三十米，地底深二十米，厚二十米，圍牆上面要有路可以比駐防人員喺上面行，圍牆之前仲要掘一條沿邊境嘅護城河，喺原先嘅深圳河再擴展，條河至少要二百米闊，二十米深。香港大把錢，幾多錢都好，重金萬億去請返幾十萬個人手都一定要三個月內完成，難民問題從此迎刃而解。

咪撚係連登講埋啲左膠嘢啦
我哋唔撚係同路架

我自己覺得好矛盾啊
一方面你講嘅心態態度我認同你講法
但另一方面我自己又有一種優越感出黎
你真係可以好肯定話香港人無嫌咩？
人心底裏都係想自己比其他人優越
我真係做唔到咁單純

只希望李文亮醫生既犧牲可以醫治中國小粉紅 醫好中國

其實係全世界都唔中意中國人
到依刻仲覺得自己係受害者?
幻想有人會同情中國人，答案係No

唔好唔記得連登其實大量五毛

真心 有班人仲講香港警察唔是敵人嘅論調

無左中共先有機會見到有幾多清醒嘅人
依家係中共filter剩自私賤格無文化嘅中囯人
清醒嘅一係自閹一係變死屍

支那班生番太低端
提高左質數談得上普世價值先再講

你真係覺得因為今次單野佢地就會覺得共產黨係敵人？

武漢單野完左之後共產黨繼續幫佢地發大財 佢地咪又係跪

唔好唔記得 依家嘅支那人已經係完全支持六四鎮壓 因為殺幾萬個學生 就幫佢地搵幾十年錢

me2
同埋我最怕有班人真心左
呢d咁嘅post出多幾個開始覺得
啊大家都係同種族
啊佢地只係被洗腦
啊佢地其實都好撚無辜好撚慘
之前十幾年發生過咩事完全唔記得

呢個真 所以我好想大家記住梁天琦既說話 唔好比仇恨支配

一邊仇視一邊合作有咩問題
有共同利益咪一齊合作囉

歷史上比比皆是啦
e.g. 英美同俄羅斯

由高登年代開始已經係一言堂
只不過係反送中開始嗰兩三個月冇咁一言堂咁解

呢樣野一早有

1919未有共匪既五四運動咪又係呢種情緒導致 只係未有而家咁極端

只係近年共產黨利用呢種情緒鞏固自己政權

你覺得中共本身唔會打香港？
變左民主政府打香港又點
本身佢地係咁既劣根性
呢樣野係的確唔會變
但我唔覺得比中共打會好過比民主政府打

係共產黨既洗腦下都覺醒到已經好難得

為咗自由甚至可以攪炒⭕
憎共產黨/政府所以要攬炒❌

共產黨的傀儡無一個是無辜⭕
中國人無一個是無辜❌

仇恨係好好的動力，但係唔好被蒙蔽，以至失去了方向

咪就是, 屌你起樓主底啦 左膠到......變態. 條友前個POST仲是做白狗嘅, 唔怪知得成日叫人放下仇恨。

品蔥貼士

愿雅威平安 • 2020-02-06

那些故意罵李醫生的人，也許不是香港人，而是常見的五毛招數。目的故意讓大陸人仇恨香港人，各位別中計
不要給中宣部轉移矛盾的藉口

我希望冇下一世
直接去樂園

連登班品蔥撚唔會理香港人最真實既心聲
我有時懷疑佢地咩年齡層 或者係咪香港人
點解好似唔知香港人日常生活上已經極憎中國人

我諗我唔會話香港嘅出路係民主運動咁簡單。
我哋最終目標係以民主保護香港人固有價值觀，即係以制度保存文化，但係現況係如果要爭取只為香港民族而立嘅民主，香港必須以某種方式脫離中國控制，其實係一場民族獨立戰爭。港中民族要有一定區隔先可以確保香港安全。

我並非要敲吹仇恨意識，只係中國人文明與否，所為強勢民族，始終與保存香港民族有衝突。品蔥中國人僅僅係「統一戰線」下嘅戰友，唔係朋友，我諗我哋要搞清楚依點。

5毛出現

64時內地死既人多過我地好多倍 又真係駁唔到。。。
但香港人 算吧啦。。 同中國人無咩分別

728就有內地人被判監 我地要WECONNECT

香港本身都好多🐷奶種、張獻忠，明明係救贖，佢地卻不知天有多高地有多厚，以為係陽謀陰毛計算，同777嘅最低價標書一樣傲慢

傻鳩，支那人咪共同敵人囉，又想分共產黨同中國人呀？又想講中國都有好呀？全部死有餘辜呀屌你老母，死清最好，一個不留

有d政治智慧啦各位，政治係玩加減法

中共對依家嘅台灣香港真係唔會點出手 最多出陰招 因為佢地知美國佬頂住
你比民主支那人 佢就真係會支持出兵

香港12年前都係「我係中國人呀hi」

香港不嬲都係民主獨裁之爭
而當獨裁同支共不可分割的時候
先會變成渴望港中分割

概念冇變過

黨國不分
仲好意思屌人政治智力零分

你唔洗搬嗰神出嚟。 每個人憎恨支那人都唔同。

push

明明自己係弱勢
講撚到唔洗人合作 就來打贏共產黨

算啦 到佢地大多數人追上我地先算啦

連我地自己都仲有咁多冇腦藍絲同左膠

仲邊得閒理佢地

品蔥班友從來沒行動, 死嘅傷嘅全部是我地。

係好多品蔥手足眼中李文亮醫生應該算烈士咁嘅地位
夠膽揭發武漢肺炎係一件好勇敢嘅事
即使佢之前真係撐過警
我相信揭發過程中佢點都會發現中國政府嘅腐敗 所以無謂趕走覺醒嘅人

咁大個人血饅頭碌咗入嚟都唔食？

如果做到輸出革命，死係死支那人先，中共唔得閒理香港住，藍絲既愛国亦有可能動搖，對我地香港形勢十分有利。而且，中国搞既革命，佢地真係可以唔錫身，同香港唔同，到時候可能我地先係freerider

左膠過氣論壇都好意思帶風向？個19網用埋惡臭支那管理員制度 同班左膠意見不合就ban人ac 日日上網打飛機洗人腦話咩中共不等於中國 中國人很善良很可憐 手足就俾人打到頭都穿 班支那民運左膠食正條水 想要光環咋 骨子裡咪又係大中華沙文主義 覺得香港人應份幫支那民主化 仲想指揮連登輿論?邊位呀 屌你老母好意思黎連登帶風向？
連登仔 唔好on9啦唔該 真係外來的和尚好念經咩 支那人黎咋 個網有幾多人反對香港獨立都唔再講啦 連登仔係有自由大大聲講 支那人死左個粉紅 我好開心

咁把炮幾時上前線去感化下黑警？
ching坐咗幾多年？

香港政府完全聽命於中國政府

我哋香港嘅 經濟 文化 教育 貿易 政治 全部都係比中共控制

你仲話中國革命同香港冇影響？

其實好難咖，我地成日叫大陸清醒既人反抗，但諗深一層啦，呢啲清醒既人只係少數，而且係極少數，佢地反抗既話換黎既結果只會係被消失。
中共洗腦教育左咁多年，後生既讀咁耐書就洗足咁耐腦，老一輩既果種由前朝分裂到呢家所謂既一統，佢地果種民族主義大一統思想係好撚深厚。
正如我地呢家香港，有幾多成人真係支持港獨咖？

係咪connect左 班大陸人真係會走出嚟反抗
不如佢地出走嚟同香港人connect下先？

中國武漢肺炎可以病死3000萬人

為什麼中國「三年困難時期」可以餓死3000萬人？
毛澤東主政之下，中國可以餓死3000萬人，完全怪罪天災

如今中國在一心效法毛澤東的習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人
雷神山醫院

火神山醫院

方艙醫院

武汉洪山体育馆

武汉国际会展中心

武汉客厅

習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人

國家會感謝你

中港分割, 真是世界唔支持？所羅門都支持封關。ComeOn HKer Is no Chinese

你講完 中國就會死清光
快啲講多啲 係咪好爽？

唔仇視可以，因為仇恨情緒對香港獨立冇實際幫助。
但係千其唔好戰友當朋友，港中必須分隔。

美帝嘅利用
態度上好好多
啲議員日日係Twitter 吹奏香港人
你覺得連登仔唔鍾意咩？

支那嘅利用
係日日當眾唱喪你

有腦嘅都知道俾邊個利用好啲啦
至少俾美帝利用，我條氣順啲

直頭放到埋口 大大啖食啦香港人

真，應該做既係放大全世界仇支那人既心態，支那無一個好人，係無一個好人，全部應該死清

唔好諗住中國人會反抗至少十年內都咩可能 你睇下武漢啲人其實等死nth to lose都無人出黎

唔理 支那死全家
冇一個支那人無辜

單單一單武肺就覺得支那人會反共架話真係天真過建設民主中國

共產黨依家都唔使禁止講六四
班支那人覺得殺幾萬個暴徒就發大財三十年不知幾撚抵

你唔夠憎, 出個Post就是憎on9

應該係做錯嘅要反省，如果因為人地串兩句就鬥氣，咁只係說明根本冇心反省，而家佢因佢撐嘅共產黨而死，接受唔到因此而串佢嘅人，根本就未認清共產黨係要消滅嘅，而唔係咩咩改革。

戰你老母友，同班支那仔好撚熟呀？

其實極端思想及極端行動係成功，林病一早封關，一早有五大訴求。當然無咗武勇出嚟，我相信喚醒唔到咁多人上街，注意政權腐敗。但係都可以嘗試不同嘅方法去推民主運動。
我唔知依到有幾多係左膠或者鬼，但係我覺得目標係對準政權。

大家根本係兩個世界既人
只不過咁啱有一個「共同目標」
如果因為咁而合作，大家只能係戰友、頂盡係盟友
但朋友既話，對唔住，冇可能

你估一倒就有新政府咩
成立再到穩固都最少要幾年時間啦
到時佢一倒呢邊趁機宣布獨立咪得囉
再即時組民兵自保
而家首要目的一定係中共倒台囉

如果中國出現多啲反對聲音
對香港都冇壞處

中國人自己望下live啲留言啦，全部都係支持黑警姦殺香港市民呀屌你死左膠

聯合次要敵人
唔代表我要認同佢哋所有嘢

品蔥搞得到示威
我一樣會聲援 會幫手做文宣

但佢哋而家淨係網上反共
仲好意思屌我哋冇政治智慧?

佢哋拎30年前死嘅學生
去侮辱 貶低我哋被自殺嘅同伴
咁係咪叫分化反共勢力呀?

如果要pick a side 一係揀中共一係揀平民
你緊係揀平民
唔好同我講你兩邊都唔撚揀
起暴政之下 選擇沉默/中立就等於助長暴政 等於幫共產黨
身為香港人你自己最撚清楚
再憎佢地都要暫時放低仇恨

仲有就係如果你覺得佢地唔會覺醒 你就係失敗撚

香港既通識教育真係好失敗
唔係因為香港人無愛國心
亦都唔係因為通識教育抹黑大陸

而係講左咁耐批判性思維，縱係有咁多人係無

我諗呢種人係中國只係佔1%
其餘既99%都係同中共有不可分割既意識形態

解體式嘅民主化 先係對香港最有利
長遠亦對東亞大陸嘅發展最有利

所以要倡導輸出嘅係各民族各省自治自保
因為民主從來都係源於民族主義 忠於既定族群利益先可以行之有效 亦係各地域維持自己利益嘅最好方法

如果最後催生嘅係北京一極化嘅民主化
個結局都係中華沙文主義壓倒一切 個死結冇解開過

當然係反共嘅旗號下
可以同廣意嘅「中國人」暫時聯手
但心水要清 分清楚大家係唔同嘅民族

繼續屌香港嘅仲多

agree

屌 出錯圖......

真係 中共不等如中國人係佢地殺手鐧
如果香港人再信一次 真係抵我地萬劫不復

我buy你講法
Exactly就係要咁諗

由得佢屌

12年前法輪功、維吾爾、西藏果期，香港人未又係🐷奶。得個陳巧文咋，你以為家下就少張獻忠、義和拳咩

唔好要求咁高
話晒洗腦咗咁耐

品蔥
一起反抗吧戰友 hug

連登成班細蚊仔

點會識合縱連橫之策？

你諗姐 因為所有對中共不利既comment都比人del哂
實際數字一定比我地睇到既多好多
而且你睇到既只係微博cap圖或者平時起live chat洗板既弱智網軍 正常覺醒左既人唔會起嗰d地方丟自己架
10%人起義已經夠令中共倒台

太多傻鳩信，根本無一個係無辜，中國人咪係共產黨，共產黨咪中國人囉，邊撚到有得分開？

網上反共叫反共?

品蔥人咁有政治智慧
幾時組織到反抗勢力呀?

仲好意思用六四亡魂
去貶低我哋嘅同伴
究竟邊個先係分化反共勢力嗰個?

搞清楚，唔係我哋想仇視中國人，而係佢哋啲個人質素同極端愛國主義令到我哋根本connect唔到

我怕你連橫完連登仔真心當支那種係親人喳

中國革命對香港有影響 of course
但支那人對中國革命係無影響 你對象搞錯咗
支爆你可以去美領館請願
甚至可以入聖堂祈禱
但唔會求諸於品蔥
真係笑死人

由上年九月定十月到已經冇人再理呢樣野
到後來唔岩聽嘅就打,唔順眼嘅就拆
你話我地一路完全冇錯過咩,其實都唔係
反而好掛住頭幾個月大家做每一步都考慮周詳
真係用腦玩公關玩政治,而唔係一味發洩

恭喜你帳戶多了0.5元RMB

ok 暫時接受

合眾弱以攻一強

盟友都算唔上, LESSER EVIL

唔係信唔信問題
係中國出現反對共產黨聲音
對香港人有冇好處問題

佢地反省到自己個日 或者有班左膠會帶風向connect既
但依家中國人咁高姿態 左膠都唔敢出黎帶風住

来自品葱的你们，记住以下的话。

李文亮的死不是天炎，不是人祸，是共业的果。
这"共"字挺好，一语相关。

是你们的共业造成的。 是中共造就了中国人，还是中国人造就了中国，没人对这种是先有鸡还是先有蛋的事感兴趣。 香港人和你们这群算是觉醒了的人到底要不要站在同一阵线上不重要。因为香港独立是必然的事，是建基于必然发生的支爆上。

如果你们真的介意香港人是怎看李文亮的，我就以一个香港人的身份告诉你。他只是一个发现了真相却愚昧在微信说真相的人，这种愚昧是因为他是一个没有拥有像你们这群品葱人的觉醒能力。 他没有能力看到香港这边的真相而去盲目支持共狗在香港的爪牙和警畜，足以证明他的愚昧。 他不是大奸大恶之人，我在此也仅希望他下辈子能成为独立后的香港人，用那时候自由的角度去再看一遍那不堪入目的支共亡国历史。

連我自己都冇咩批判性思考，但千奇唔好期望連登仔有咩批判性思考，更莫講係批判性思維。

今晚呢個比例已經差唔多50/50
香港都有三四成藍屍啦

我都想同心一致低我做到對方又做唔做到？依家好多大陸人都係怪責湖北省政府做得唔好，聽日隨時整幾個九品芝麻官落鑊，佢地班人就會順晒條氣，話雜種好野雜種英明
我相信有真同胞係清醒，但就算有1億清醒都係冇無，因為仲要13億係生番。

品葱班垃圾其實骨子裡都係大中華膠底，你信佢即係同信十年前民主黨無咩分別，口講抗共，實質廢到不得了

咁你係咪上去殺哂13億人?
連本地30000隻狗都搞唔掂就咪撚妄想搞得掂中共
一定要將中共同中國分開 孤立敵對勢力 聯合次要敵人打擊主要敵人
整死左中共之後隨便你
但如果你死都要堅持中國人=中共 你就係五毛放負撚

再講一次
我唔在乎中國人有冇民主自由/討唔討厭香港人
我要既只係中共忙於應對各地起義抗爭 令港獨有機可剩
所以唔該咪撚再同支那人屌黎屌去
你要做既野係同佢地做fd 再叫佢地起義抗爭

簡直放屁
有10%起義大陸人仲使嚟連登玩道德綁架？
支共從來唔怕得罪人多
不知幾多人想佢死 so what?

中國要贏 中共就要輸

兒燈仔只係蔣幹。

係咁講就不嬲都有人有反對聲音架啦，上面班人有咩行動睇下？

如果香港人只計好處 無人會出黎犧牲
香港人係好功利 但唔係純粹功利
唔係想同你地拗 但你地真係搞唔清個位kick住係邊度
唔好口號式話 "政治係利益" "connect有好處" "中共唔係中國人"
你咁樣教條式要人信 無人會理你

中國人=中共, 華人唔是 當一個人完整放低中國夢就唔是

我直接d講啦，中國要有民主就要先分裂，如果班中國玻璃心一日仲有統一中國夢，就算打倒咗共產黨都只會扶植另一個危害世界嘅帝國出黎。

俾人洗咗成世腦
你要人哋全部人覺醒？
你睇下香港有幾多藍絲啦
依家我地香港人係弱勢 見到有機會梗係要利用下

岩

有冇諗過如果你投左個壞胎，係中國由細到大比人洗腦，你保唔保證到你既心態同態度正常？你既無知會唔會一樣令你有可能衝出黎柒同覺得自己好撚把炮？

首先，連登係半年前唔係香港主流，「全部女人都係雞」、「港女一無是處」之類嘅經典連登價值觀係現實社會中no one gives a shit

將「連登=香港人」係戇鳩中嘅戇撚鳩

其次，李醫生真係自由戰士？真係支持民主？定係純粹不幸踩中紅線嘅人？

佢嘅死一定係共產黨嘅錯。

但登連仔恥笑嘅唔係佢嘅死，係中國人嘅共業。
呢份惡毒亦都暗黑地補償我哋呢八個月的失去嘅人命帶來的憤怒！

當香港人失去最優秀年輕人、以及將會失去嘅醫護人員，中國人係微博恥笑佢哋「廢青」、「黑醫護」。

連登笑一個支持暴政嘅醫生喪命於自己支持嘅暴政又如何？

吹咩？笑你咪笑你囉！五十步笑一百步又點呀？補償大陸人笑周梓樂嘅死都唔夠呀！

中國人、香港人都一樣，無一個係無辜架！

佢講嘅嘢唔係冇道理 佢又唔似五毛 勿屈毛

岩 中國夢既統一天下一日唔清 最後被同化既只有我地
歷史上入主中原既全部變哂中國人 唔好咁工真話無依個機會

“為中國變得更好更民主的人的付出做一些肯定”
原來支持黑警殺人強姦係為中國變得更好更民主的人
你唔好凌晨3點比笑話我啦

反共既人10%肯撚定有 問題係佢地起防火牆入面組織唔撚到咁多人
我地要做既野唔撚係繼續屌鳩佢地由得佢地死 而係幫佢地搞得成革命組織
因為佢地輸就等於共產黨贏
佢地死哂就輪到我地被清算

叫班生番收番吧狗嘴咪撚目中無人以為自己大晒再講合作啦

其實可唔可以各有各做，對付中共係主要任務，但係聯支容那耐左，驚香港啲大愛撚又開始話大家係一家人到時咪又係仆街

允許仇恨言論嘅存在，係為左時時刻刻提醒自己，我地只係利用佢地，唔係要同佢地一齊建構bbq結局

接受connect
但唔該都要馬上封關先

被民國統一我唔反對

1.死嗰個醫生撐共產黨打壓香港人
2.佢只係私底下警告朋友 唔係反共

結論係佢冇反抗支共 唔係我哋盟友

而品蔥人暫時只係冷氣軍師
唔知點解有權貶低香港人嘅犧牲
歡迎品蔥人用行動證明自己唔係支那人
而係真正嘅中國人

屌最擔心就係依樣

中國從來唔缺反對共產黨聲音
中國人從來無關重要 連支共都放棄
唔知香港人好處係乜？
一個時不時會出po道德綁架你嘅啦啦隊？

我只係見到佢 情緒上嘅發洩，好正常每個人都有情緒，但我見唔到佢番言論對推翻中共有任何幫助

幫台灣統一中原就可以成功抗共

你講得啱
一日未有行動真係wfc
唔該要我地支持請做一啲實際行動
唔係濟係品蔥打嘴炮

冷靜d諗多陣
呢獲幫完佢，轉個頭即刻又要防佢搞鳩我地
好似一、二戰俄佬咁

值得諗下係咪時候統一戰線

你睇下身份認同既民調先啦 香港民族已經萌芽緊
至於統唔統一 唔應該再係比邊個邊個收返去決定
而係應該由香港人公投決定

認同你既諗法，不過身邊有清醒既大陸同胞，連佢地都話班人冇得救話雖如此，我都會繼續導班想清醒既人，多一個朋友好過多一個仇家

當一個華人支持 「中華民族偉大復興統一夢」就是支那人！直至佢地完全捨棄中國人呢個身份！你會唔會屌海外華人是支那人？會, 當佢支持 「中華民族偉大復興統一夢」。假如佢要反共, 首先要否定中華人民共和國此統一夢

民主教育唔會係一單武漢肺炎就搞得掂

而且呢班支那人呢幾十年仲要係極權政府嘅支持者同既得利益者

今次會出聲屌 都係因為性命攸關

你覺得單野完左 佢地會take risk經歷另一個文革去打倒打產黨？ 真係咁架話經濟一定係仆直 仲要即係向佢地最憎嘅美國認輸

你諗下短短幾個月 呢班人會唔會就咁覺醒 為左民主自由放棄一切嘅利益

要佢地反共 就要等經濟爆破 係咁多 唔好對支那人咁大期望

老老實實，我真係講過黑警都應該感化
打仗都要有軍隊
當然我冇咁嘅本事
或者等我投胎做下個孫中山啦
其實好希望喺我有生之年有呢個人出現

支那人有遊行/集會嘅話
我地香港人即刻同你整個支援大遊行又點話

而家淨係上網打幾句就要人支持？
我地嘅支持有冇咁廉價

我近年就未見過咁多人屌共產黨
甚至有明白香港人既聲音出現

與其講Connect，不如試吓從分化去諗

湖北人，知唔知點解你哋個省搞唔掂啊？因為你哋個省長連湖北人都唔係啊，佢江西人嚟㗎。

廣東人，知唔知點解你哋個省搞唔掂啊？因為你哋個省長連廣東人都唔係啊，佢山東人嚟㗎。

諸如此類

等北京管你就係咁撚樣㗎喇，反正都唔係自己人，都係聽北京Order 㗎咋。

輸出要中共冧嘅同時，聯繫「中國」宗教式崇拜嘅瓦解，話佢哋知呢個先係終結惡夢嘅出路。

有思想既中國人都係手足啊

推連登上黎遲早出事
本身連登就是反社會集中地

冇錯
件事根本唔夠勁到爆煲
是撚但過兩日就完啦

老老豆豆 你睇下香港人炒口罩搶紙巾賣假貨
香港人自己傷害自己人
根本香港有有大班人同中國人冇分別
根本就係同一種民族性

呢種民族性一日唔改
香港點樣獨立都好都一定死緊

can't say better myself
我地打咗8個月鄰國除咗笑仲有做過d麼
宜家風水輪流轉到我地可以笑返佢地轉頭
又係度喊苦喊忽
支那人最經典既雙重標準係2020仲會有人中計
無進步過
怪不得9年後又再搶野

得罪講句
如果品蔥仔唔把握呢次機會
用實際行動組織反共勢力

反而仲係繼續做冷氣軍師
屌連登仔冇政治智慧
貶低香港人嘅犧牲

咁只可以將佢哋歸類為支那人

是, 講得沒錯, They are lesser evils

點解統一一定係支共統人地？唔可以係台灣統一中原？
民族唔等如國家唔等如政黨

係 中共一下台係唔會咁快成立到新政府

有了解中國權鬥 就知

就好似清末後 袁世凱稱帝 軍閥各據 期間都係不斷內戰

大中華膠

我唔理了
唔肯共同對抗中共一律係五毛
五毛最撚鍾意就係起兩邊cap圖互相分化
中國可能好多手足但五毛正係cap小糞紅屌鳩香港人既comment 煽動連登仇中心態
調返轉五毛又cap返連登
結果就咁樣無限loop 變成依家寧願side共產黨都唔side中國人
真係唔知乜撚事

不過所有論壇不嬲alt right嘅

唔仇視個醫生 可以
幫助中国人 不了
我驚大家到最後搞搞又變民主中国論

唔洗支持
唔出聲食花生就ok

食屎啦, 品蔥既人, 每次都是做冷氣軍師, 我出去要驚被人拉被人殺

香港可以好似英治時期嘅香港咁樣繼續發展

2014個時好多人感化警察 唔知你個時有無經歷過
一個人真心認錯 係應該接受懲罰 受罰左就應該比機會佢
而唔係佢地未接受懲罰就話原諒佢地 咁樣係滋養邪惡 姑息養奸 殘害忠良

支共下台梗係唔好畀機會佢重組政府
應由民國統治

講到好似而家中共唔係中國人咁

芝麻仁無一個是蘑菇的

睇下隔離po d comment淆撚到仆街
我唔想過多兩三年又見到我係中國人啊屌呢d人言論

樓主做狗架屌 緊是想人原諒

又一黨國不分

呢個認同，可以共同對抗 但算不上朋友

以支那人立場
當佢地有投票權個陣
咪又係反對香港獨立

最尾都係睇返支那幾時爆
同到時國際肯唔肯幫香港獨立

揭咩發
喺私人Group提醒下自己朋友啫
佢有公開警告武漢人咩?

只係佢俾人拉咗 死咗 所以上到神枱

GOODDD

我以前都係咁諗
但當你見到身邊嘅係香港工作、讀書嘅大陸人一係沉默，一係支持中共踩多你兩腳，你就知佢哋唔係無辜

佢哋係因為缺乏反抗嘅勇氣，所以受苦受難受人禍

大陸人唔係「生於愚昧，所以愚昧」，大陸人只係選擇愚昧

生命vs尊嚴，佢哋選擇前者無可厚非，但條路自己揀，仆街唔好喊

香港人樂意、甚至期待同大陸人一齊抗爭，但有幾多大陸人願意做我哋嘅手足？

你搞錯咗 支共從來唔需要佢哋死晒
共產黨得罪人何其多 要搞你香港人亦唔使等埋發叔
幫佢哋搞得成革命組織？
好笑
佢哋唔想革命 做咩要幫佢哋想？
佢哋扶唔上柄 做咩要犧牲香港成全佢哋？
佢哋永遠扶唔上柄
咁如何？
唔好大愛膠 班人只想希望畀你認同醒覺高人一等
見到香港咁想要 但乜嘢都唔想做

仲要宜家熱門都係支那醫生
無曬醫護罷工
香港人既醫護再度成為condom
我真係多L謝你
自己未搞定又走去理人做麼9
窮則獨善其身，支那死10億都唔L關我事
除咗提供每日笑話

林鄭好想我地死，但佢都會話好為我地著想，你明唔明我想講咩?最緊要嘅係，我地清楚我地要爭取嘅野，而且係無損失。美國講真打緊支那，但係trumptrump照講同支那好frd，足以說明一切。最後，你想中共比人推落台，定中共無比人推落台，仲要有一大堆人繼續比佢控制住?

喂 樓主你老母搞分化 Connect難聽過粗口

咪係 依家中共就係支那人捧出黎

食屎啦放負撚 你點撚知佢地唔想革命

樓主你pin佢既cm啦
我真心驚大家變做大中華膠

問題係學你話齋英治時期，仲未日落

依家黎講點保證權貴同高官到時唔會賣港

又，香港點樣能夠獨善其身

食花生就算啦, 香港人幫手搞革命組織 我都想, 食左支那佢, 再分崩離析佢

認同！！！！！

有冇人可以覆返佢地 我地冇民族仇恨？
有大陸人落嚟抗爭 新移民講唔正廣東話既大陸人學唱榮光 香港人有冇話過佢地一句

問題係好多大陸人仲係好自私
好似香港而家班藍絲、港豬咁啊
不如大陸人你地自己connect左先啦
香港由上年六月開始做既野係間接connect你地傢

幾個post都吹緊呢d風啦，以正視聽，支那人即中共，沒有一個是無辜的，佢地係命運共同體，呢個係佢地既共業，無上一代支那人作既業點會有今日共產黨呢個果，要還就全部人一齊還，用血黎還，想抗共絕對唔係打口水戰，叫上面班垃圾殺兩個狗官黎睇下先，無行動就唔該收收皮。唔好再對香港人說三道四，品葱班垃圾未有資格

事實上中共同中國人的利益出發點係唔同

「沒有價值的盟友稱不上盟友」

人嚟，貼堂！！

你唔撚信唔代表唔係真，平時喺街我直接講用支那呢個字，見到啲支那人如果乞人憎直接屌佢老母，唔好當香港人仲係六月前咁軟弱

樓主就是, 起佢底啦, 言論就是。 運動初期我都會講/出POST, 屌成半年都是咁撚樣

品蔥反共極咪又係中國人

唔通會跟住我地叫支那人死得好咩
所以咪9up叫我地對中國人友善啲 咩聯中抗共

點知又真係有連登仔信 咁不如叫返建設民主中國啦

你接受我地搞港獨，我地咪唔仇視你

估唔到呢度仲有咁多大愛撚
炮都冇支點撚樣對準政權

大家要心水好清
我哋唔係幫緊深圳河以北嘅主權國政權更替。而係要從佢嘅崩解當中，攞返香港人應得嘅主權。

現實生活點會周街講, 但心入面憎到佢地PK

憑中共建政七十年都得個講字 支那仔
想革命 咪走上嚟連登lo

支那人唔會推中共落台

agger

要支那亂同分裂 支那統一對香港絕對壞事

不嬲憎既係中共 中國人本質唔是咁的

係支共 文革搞撚到咁

雖然已經第14頁有啲遲,但樓主QOUTE個POST條友係五毛黎

呢個時候就係香港人對支那狗輸出革命最好時機 支那愈亂愈好 不過五毛就係唔想你咁做

大愛撚呃完我地一次又一次 到底佢地有無愛過我地?

情理上冇可能唔仇視班支那仔
但現實黎講唔Connect班友好難贏

台灣統一中國得唔得

真，我都唔知發生咩事，突然d左膠浮晒上面，好似琴纬有件廢老呀伯無口罩又話人可憐，救撚完下次斬手足可能就係呢d廢老

正解，要由呢個亂局中為香港拎最大利益

洗咩腦？
新疆集中營果啲就係洗腦啦
但係依家中國大部分地區都用到vpn
人地係睇到好多牆外資訊架
但佢地係仍然選擇同共產黨企係一齊呀，因為中共讓中國強大了呀
呢樣係同當年既納粹德國係一樣架

樓主可能一早知呢

我仲係到諗點解冇見過有啲咁嘅post

咁你鬧完佢除左條氣順d又有咩幫助？
反正佢上神枱對我地有好處
俾一個symbol佢地反共姐
講真想香港獨立首先要佢地夠亂

又想害多香港人一次
如果我地又中伏 佢地又唔會企返出黎認老點左我地
而且再信多次 我地都未必再有下次

Push!!!

台灣統一中原, 你講曬啦. Nazi一樣是民選政府, 當極端痴線人民只會再造魔鬼。

咁港共係唔係香港人？
sorry我諗住大家會知道我所指的「中國人」係指全體中國人
而唔係國藉上／民族上掌權者係唔係中國人

留名等實際行動

唔試點知? 我都唔信，但我會去試做。區選我都唔知，我甚至唔信個制度，一度想做白票撚，但係我都含淚投。

只要大家清楚記住，暫時嘅盟友不代表係朋友就得，唔好大中華膠上身。

無人知後面會點，但係有機會一定要試，失敗咗，我只會shit，失敗咗。但係香港反抗嘅，我照反抗。做呢啲唔係影響到我反抗嘅決心。

品蔥班人聯合樓主分化香港民族

但你喺度純粹情緒上嘅宣洩，我真係見唔到對香港有咩幫助？就連solomon都唔會認同依種講法

你自己用個腦好好地諗下
一邊係中共(Final boss) 一邊係支那人
你係咪蠢撚到照揀中共
依家唔係叫你同支那人手拖手 只係屌少句比少d彈藥佢地cap圖
係咪咁都做唔撚到

小心「建設民主中國」大中華膠借屍還魂

我支持佢地做野搞革命, 香港幫唔到咩手

Solomon你老豆咩，戇鳩

唔係大愛,我相信連登仔會同情中國人嘅1%都冇
只係大家有共同敵人試下connect無壞

如果同佢地合作可以令黑警死無葬身之地我好樂意

只要大家清楚記住，暫時嘅盟友不代表係朋友就得，唔好大中華膠上身。

呢句係重點
大撚把人已經上左身

台灣介入得米國就唔會由得佢做下一個蘇聯啦

與其話仇恨中國人，
不如試吓鞏固佢哋嘅「省國」身份

反黨唔代表要愛國
可憐的人必有可恨之處
我尊重有質素的國內人士
我討厭目中無人自我中心的國內人士

對人唔對國 就係咁多

我就希望大家對呢件事冷處理再睇下有咩發展姐

會反共都只係因為中共搞唔掂經濟 唔會道德覺醒
大中華膠民主派已經試左

無一隻係無辜的

一單還一單

港共同香港人既價值觀係兩個極端

相反，支共同支那人既價值觀係一樣
只不過今次兩邊有利益衝突，be it性命or金錢

屌撐警醫生根本冇問題

佢只係報咗料出私人群組
咁啱俾人拉 死埋

而家又唔係有鄰國反共示威者被殺
然後連登仔話死得好

中國人要搞革命應該自己搞
香港人自身難保

中國有六成人唔支持共產黨嗰陣 共產黨咪不等於中國人

班大中華撚話自己好有政治智慧
點知連遊說技巧都無 唔係用呢樣撻鳩你 就用個樣撻鳩你
基本上係逼人條件式反射去繼續同佢敵對

都係嗰句，試咗先，當係比啲麻煩中共都好。我都唔信佢地，但係機率低唔代表唔會出現。

唔得嫁
有連登仔屌完好爽嫁就得冇諗咗遠

老老豆豆英國喺第二次世界大戰之後都收收地皮 基本上只駁中國內鬥就冇時間去理一個咁細嘅地方
中國而家點解夠膽咁大力地干預香港
係因為佢發展到去比較強嘅實力
內戰時期實力一定弱好多

外國勢力支持就固然之
前題係香港人要有心理準備 同埋決心
當一個彈丸之地大部分人一齊對抗外敵嘅話
想入侵嘅決心都會動搖一下先

一開始一定好難捱
但當香港獨立運作成為習慣
保持埋香港自己獨有嘅地位
最後先會成為國際之間利益嘅平衡點

唔洗實際做d咩
如果佢地今晚度氣keep得耐同發得大
就做文宣or發起下d網上hashtag活動
到佢地真係出街反抗咪搞下遊行集會聲援

有佢地行前面我地就可以念力抗共

譬如話
其實成日口口聲聲話大家中國人，大難臨頭咪各自飛，梗係自己人先會幫返自己，唔通仲靠啲外省人咩。成日話愛國，國又唔愛你，隔籬省又唔愛你，對自己最好嘅，永遠係自己人。

佢地今晚度氣keep得耐同發得大 EXACTLY 關我叉事 樓主搞分化 聽日就完左架啦

明你講咩 但我想quote返頭先個留言
「班大中華撚話自己好有政治智慧
點知連遊說技巧都無 唔係用呢樣撻鳩你 就用個樣撻鳩你
基本上係逼人條件式反射去繼續同佢敵對」

品蔥：
等我做冷氣軍師貶低香港人犧牲
屌連登仔冇政治智慧 係分化撚

實際行動? 怕死 不了

真 支那分七國可能仲冇咁亂

巴打不如講多兩句 收樓主皮

利申:冷氣打飛機師

支那係應該解體 人民先會有幸福日子過

十足以前啲MSN Group 鳩Add 人咁
唔啱傾Quit Group 算啦

真的不一樣？

真

大G事件嗰陣夠話理解香港人
有冇實際行動?

品蔥仔就繼續做冷氣軍師
屌人係分化撚 貶低香港人犧牲

一邊支共 另一邊從來唔會係支那人
自私嘅支那人只會企喺贏家嗰邊 用最快速度分身家
呢啲會係你隊友？
勝利一日唔係唾手可得 支共一日望落不可戰勝
軟弱又惜身嘅支那人第一時間就會賣咗你比贏家

另一邊可能係美國 係台灣香港 係上帝意旨
都唔會係支那人

人地上網好似你咁發佈言論都要面臨被封號的威脅
香港行動的人固然值得尊敬
但大陸的人行每一步都比香港人難好多
好多野做左因為資訊唔流通你都唔會知
可以流到去你度的資訊就只會係五毛留言

都係一句, 聚集更多同路人去打共同敵人
香港遠離政權核心打幾耐都冇用
一定要聯合內地人一齊抗共時代革命先會成功

其實香港人日常接觸到好多中國人 你唔好玩依d把戲
依家唔係要話中國人有無好人 實有好人架
但既然你係好人 點解會唔明我地點解憎中國人?
而你又唔諗下點先可以令到d人唔憎既?

更何況唔單只係大陸香港
本身華人嘅民族性就係親親原則
做任何事只會考慮咗自己同埋身邊嘅人先
呢種情況尤其是可見喺香港中年老年藍絲

大家平時鬧佢哋嘅自私係局限於
佢對社會其他人嘅自私
一次過買十幾廿箱口罩 買畀屋企人、身邊嘅人

但係問題係 如果香港係真係想獨立
走一定要改呢種民族性 拓展去到成個香港
就好似手足會去照顧埋其他手足
唔淨係自己屋企人

呢種轉變我諗起碼要多
20至30年年代交替先會有改善
前題係我哋而家呢一代8、90後
要確保自己唔會變到佢哋咁樣
香港就有希望多啲

Push!!!!

因為個陣未有肺炎
依家有
秒變黃

強化港中分隔
防止香港人以為鄰國已經有抗爭者

支共要亂嘅前提係有人起義反抗
而佢哋而家冇實際行動
我喺連登
屌個撐支共打壓香港人嘅人並無不妥

如果個政權係會打9香港就唔叫民主政權啦

不過順你思路去諗, 打倒左中共都只會係有個偽民主政權打9香港
咁就真係應該好似你咁在連登9up食下花生
因為做咩都冇用

如果由你出世個下，就有人日日指住隻馬同你講係鹿，仲要隔離個個都話係，咁到你大個左就算見到隻馬，都會以為佢係鹿。呢個就係中共既軟性洗腦

同埋其實根本個問題唔需要咁複雜
目前最大嘅可能性其實都係限於香港
局限於醒覺咗嘅香港人
做乜要去諗大陸嘅人呢
根本冇需要去選擇相信或者唔相信大陸人
假設佢哋真係推翻大陸政權
咁唔通我哋又畀佢哋統治咩

當有一日佢哋真係開始行動要推翻政權嘅時候
我哋再諗咩反應先算啦

唔好咁睇少中共洗腦工作啦 連香港班藍絲都未變黃呀

支那人無料 笠亂指揮唔再講
本身係咪同路人都好難講
抗共？定要新起一個支那騎住香港人？
問佢哋會捨棄邊樣先佢哋自己都搞唔清楚 乜都想要
係乜嘢嘅同路人？支那嘅同路人？

而且你個前提好有問題
「一齊抗共時代革命先會成功」
有美國一齊抗共已經成功
點解一定唔可以唔要支那人？

係真係想共同對抗既, 就應該自己帶起個頭
好似當初香港搵美國都係自己捱左成兩個月, 先開始比美國注意到
呢班FREE RIDER見到香港反抗緊就想人幫自己反抗埋一份
SO9RRY, 革命係冇順風車坐

講咩原唔原諒呀你都儍儍地
而家講緊要拉攏對我地有利嘅人去扭轉形勢
到你贏左有話事權先講原唔原諒啦
下下感情主導唔諗策略死得啦

佢反共咩?

除咗喺私人群組提醒下自己朋友之外
佢仲做咗啲咩?

品蔥好明顯係大外宣黎

民主政權一定跟美國？

比依家嘅支那人治國香港都一定仆硬街

同陳秋實一樣

呢個真 好多都係反社會人格 以前連登成班人都係話所有女人都係雞

分清楚啦
香港個班係無腦

一班資料透明但藍
一班資料不透明所以藍

你睇佢仲叫內地人知咩事啦

同意你

呢個真 佢哋必須用行動證明自己嘅決心

咁我哋香港先會正式支持佢哋

好似係比中共告煽動他人罪先中肺炎

如果未來
"統一"香港係中國人嘅共同意願
打尻香港一樣可以叫民主政權

你係咪倒轉咗民主同反戰嘅概念?

老老豆豆 就算支拿人推返支共後唔會同香港人同聲同氣 但推倒共產黨就係我地共同目的 係好事黎 絕對要合作

如果你想求真 你禁下個追故模式制 睇下我係咪感情主導先啦
唔好見d攻擊套語夠凌厲 就岩定唔岩都念口枉話鳩人
「唔係你諗到要利用 就代表你識得利用」
你地講黎講去三幅屁 說服唔到出面班人架

知道牆外消息又如何

佢哋講嘢都俾人滅聲

支那被中共奴性化了

畀台灣治翻支那人幾代先好講同香港未來關係

原來係回力鏢

睇下某d 連登仔言論

同五毛口徑完全一樣呢個時候對 強國反叛勢力 撥冷水的係咩人...?

連登又有散水黨叫大家「對準政權」、「輸出革命」，唔好仇視中國人，又話要聯合「次要敵人」。請一齊洗板、負評、不推文對付垃圾post：

(對準政權) 中國品蔥既人 希望連登仔共同對抗中共 而唔係仇視中國人

===
重溫中國人係敵人嘅三個原因：
【非我族類：危險嘅「輸出革命」論】

//好多人話所謂「輸出革命」只係權宜之計，係利用反動嘅中國人去威脅中國政權。事實上，就算有中國人反抗共產黨都好，佢哋都會反對我哋香港人、反對我哋追求獨立自治——例如之前武漢示威，一班連登真心膠走去聲援班中國人，人哋即刻劃清界線不特止，仲講到明唔支持香港人「分裂國家」。

中國人嘅抗爭本質上係維護中國、愛國運動，最多係反共而唔係反中；香港人嘅抗爭就係徹徹底底咁抵抗中國政權。不論係意識形態、身份位置抑或追求嘅政治願景，香港人同中國人嘅利益都係互相排斥——中國人一邊諷刺習近平，一邊阻止香港人追求民主、自治同獨立，就係港支不可共存嘅最佳例證。//
===
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

[sosad你太天真
你比蘋果支那人睇佢地咪又係話美國佬控制

你要知道 依家支那已經唔做再禁講六四
因為支那人已經認同左殺幾萬學生換幾十年發大財係抵

屈下毛就光復到香港
光復埋支那

唔好畀佢地有新政府
應該納入台灣民國 由民進黨執政

Push !!!!!!!!

我同意大陸人好多行為思想都好黑人憎
不過我成人諗如果我冇咁幸運出生在一個相對言論自由的香港
要每日接受封閉資訊咁成長
我諗我都會同佢地一樣

不過你地憎佢地我覺得都冇問題
因為呢個係自由
問題係香港打左大半年都未有真正成功
原因係香港太遠離政權核心
所以那怕係爭取港獨都好, 都要聯合大陸人打倒左共產黨先會成功
我純粹係因為呢個角度覺得我地要包容佢地多d

當然, 如果你係覺得打倒左共產黨之後新政權都係會打9香港人的話
咁現在根本就應該咩都唔好做

ff少陣啦傻鳩
民主中國第一件事就武統台灣啦

今日台灣 明日香港

不過前題係要有主權

樓豬係典型衰心軟角色，呢七八個月香港幾多義士手足離開被捕坐監，唔可以番以前個方法，以愛救支那，我地要自救先可以救人 ，獨立成國係自救第一步，之後再諗點救上面覺醒歌班好過 又玩大愛，而且班覺醒絕大多數都有大支那主義

真係好撚鍾意FF

拉

認同，中共最鍾意同最叻搞分化

反共優先我同意，但係中國人都係敵人

係咩 但中國人仇視左我地半年啦喎
落埋黎斬人添啦喎

你都on99 支共在生都郁唔到台灣
共產黨滅亡台灣仲唔反食中原?

成日講對準政權

The king who is situated anywhere immediately on the circumference of the conqueror's territory is termed the enemy.
The king who is likewise situated close to the enemy, but separated from the conqueror only by the enemy, is termed the friend (of the conqueror).

— Kautilya, Arthasastra

Enemy's enemy is a friend

只係覺得認為單單一單武肺就會令支那人肯放棄利益去反共嘅人太天真

輸出革命 裏應外合

我唔同意，洗腦係封閉環境先洗到架，民革全民大煉鋼果陣就係啦
佢依家果啲唔係叫洗腦呀，係叫意識形態灌輸呀，最常見係邊啲呢，就係自由民主會窮、民主會導致英國脫歐、最民主既美國trump得票率仲低啦、對上兩個俾美國佬外賣直送民主既國家就係烏克蘭同伊拉克你班廢青係咪想變廢墟，同埋香港人會信既「無咗中國會死」，「脫中獨立會無肉無菜無水無米」然後今日係超市搶野果啲人就係自我實現緊呢啲野呀
而最重要既係，其實佢地係有得揀架，可以睇牆外既野架，但係佢地去到牆外就只係會信tvb同鳩融果啲hkg報架咋，然後話你啲蘋果立場nowcable係黃媒黑記呀，再話rthk出政府糧去反政府呀。佢地相信共產黨係因為1979年改革開放開始到依家真係同文革土改大躍進個分別好大呀，再比遠啲係同晚清比差好遠呀，係真係覺得中共令中國強大了呀，無再俾外國欺凌呀

即使比半年前差得遠，但係香港去到依家其實都仲係算係自由吖，起碼佢依家仲未封殺傳媒，但都係有藍到發黑係香港人都係好似上面講既咁呀。

講咗嘢定反咗？降低要求到依個地步？佢哋唔係同路人，只係騎牆派。

「聯合次要敵人，打擊主要敵人」

點解到今時今日都仲係唔明

打撚夠飛機未呀

聯合次要敵人 推翻主要敵人支共

由香港利益既角度岀發
支共仆街，定係支共同支那人狗咬狗
軍閥割據、四分五裂，對香港爭取獨立更加有利？

你當支那D民粹主義流？

台灣睬你都on9
民進黨一直都唔主張統一
人地個黨內價值直頭有寫明
國民黨背叛台灣既民進黨會主張台獨
咪撚用你大中華思想套落台灣到

走啦大中華膠

你覺得支那人會當中共係敵人？

你肯定我係大愛撚?

(有片) 中國又有全家肺炎帶菌者hi口水落lift掣到！

冷氣軍師 然後話香港人死得少人
屌連登仔冇政治智慧 係分化撚

非常同意
我哋建設好自己根本就無咩支唔支那問題

你睇D大中華膠幾撚戇鳩
想人地台灣幫支那執屎

統唔統到一回事 但會試

你坐撚左幾耐啊 聯合啲生番

你地睇清楚今晚係咩人帶咩風向啦 淨係一個post 就已經捉到三隻殭屍五毛狗叫人唔好去理叫人唔好煽風點火 依家仲有一班帶風向既開post 將手足叫人去輸出革命 搞亂支那屈成係建設民主支那

＃我要言论自由（支爆來了）

人地得鳩閒試咩
醒下啦大中華膠

台灣而家嘅 政治環境冇咗大陸存在嘅話
其實都應該幾美好 起碼擁有民主制度
總統大選年輕一代可以同老一輩抗衡

不過台灣個 情況其實好獨特
國民黨歷史 中共干預 國際社會同埋地位
係各種好神奇嘅東西組成出嚟嘅產物

只要佢哋反共我就支持，中國人又點，如果今天黑警反共，我都會支持
沒有絕對的朋友，也沒有絕對的敵人，只有絕對的利益

關咩封唔封閉事 隨街柯屎關事?
一言不合打鳩人關事? 唔排隊關事?
仲有數之不盡 一睇就知你班人唔了解支那人 唔了解支共
一心想connect就中個頭埋去 我唔係講緊connect唔connect呀
但點樣connect完唔比佢同化埋真係難諗
自古諗住侵略中國既國家 幾強勢都好 最後都同化變埋中國一部分
要小心去做 步步為營根本好正常

依家唔係滅唔滅聲既問題呀
係佢地唔會覺得呢啲野係共產黨既錯呀
再加上係覺得共產黨帶俾佢地既好係多過壞呀

你睇下香港人活係一個雖然無民主但都相對自由開放得多既社會底下，仍然有人去超市搶糧又思考邊個令到佢搶野啦，難度果啲香港人又被洗腦？

Btw, 搶口罩搶糧我都仲理解，但係搶可樂我真係理解唔撚到，唔知佢地買返去係沖涼定當水飲

講到中國人唔係敵人咁

反得共產黨就明黨唔等如民族啦
到時支那人仲想當自己係中共人?
死都自認係中(民)國人啦

樓主你係咪睇品蔥睇上腦 + 昏迷左半年?

統一戰線

我指支那人會試 唔係台灣會試

反食13億愚民 拉低人均GDP 加大管治難度?

唔得住
大陸人太少人覺醒
撐我地既可以稱為大陸手足
但如果我哋唔進行分類
我哋維持唔到自己嘅民族認同

統你老母咩支那唔撚係同路人呀

呢個人一死，人地支那微博開始反政府，反而品蔥同連登開火
我自己就同情呢個醫生，佢回力標都中左
但無可否認連登係有人好憎支那，可能係比警狗打既手足，可能係被中共迫害既人，我唔會要求佢地比D同情心
咁同左膠張gif有咩分別?

咁等佢反先 但一定唔係依家 除非武肺真係搞到支爆

佢似正常喎 點解係五毛咩？

無意屈五毛

事實係
中共最想多d 呢類人，
最想你全日係度反支那人，
最驚你connect 埋上便班人 搞革命

將件事推向極端黎搞分化
品蔥手足明明喺我地最好既媒介去輸出自由思想，佢地比我地更清楚點樣喺大陸語境下生存同輸出

咦係喎

究竟邊個先係分化五毛?

喺佢哋眼中香港人只係暴民 對佢地進行文宣攻勢只會有反效果

當共產黨用呢種情緒鞏固自己政權 咁問題就更大 呢個炸彈就算中共落咗台都唔知點樣拆

全部都係你美好嘅幻想
反中共就要撐民國？
問過品葱未
人地整個新中國唔好？
四分五裂又唔好？
係要連埋台灣大統一？

你哩D思想咪典型大中華膠
俾大統一意識限制左你嘅思考

證明民主中國根本冇可能 香港只會更慘

其實內地人如果民智唔長進
唔去學習基本嘅公民教育
個政權點樣倒台最尾嗰個結果都係一樣

你諗下中國經歷文革 天安門
政權依然存在嘅時候
就知道根本就係人嘅問題

好似香港經歷完 國教 佔中 反送中
會知道係個政權問題 會知道自己有咩權利
所以先有今時今日嘅抗爭

然而好明顯大陸人係冇呢個概念
如果你哋真係想 同大陸人做朋友
前題係佢哋要有基本公民社會權利同埋義務嘅概念

當然要connect 但只係口頭上就夠。
當支那人好似識得開始尊重自由想要自由嘅時候，
佢哋下邊嘅評論佢一旦有人提起香港，
佢哋都只係識得提佢地趕回所宣傳嘅所謂嘅打砸搶。
呢班人想佢哋同香港人覺醒到同一個地步實在太早。
Aka口頭上鼓吹佢哋就算。唔好有期望

支那人最想武統台灣添啦
大中華膠仲喺度講民國

咁佢哋咪去輸出

屌連登仔幼稚 嫌香港人死得少人係算點?

大中華膠好多連點解要統一都未必解驛到

agger push

主權同管治係兩樣野

光復中國 時代革命

內地人? 不了

同品蔥友好百利無一害

佢地推翻完共產黨都會話香港是我們不可分割的一部分
不過睇下到時新成立嘅「中國」係咪大家想要嘅

好好笑 救命

未必要統一做一國
但唔畀共產黨有後路用新政權翻生
最直接就係由現有國介入

冇辦法 無可否認地而家大部分嘅內地人
根本冇辦法去理解香港人做緊嘅嘢
佢哋追求嘅只有基本嘅生存條件
所以咁多人 唔鍾意大陸人都無可厚非

佢自己唔爭取仲要教好佢有公民權利義務觀念
真係笑死人

你講緊乜野
咩叫支那人對中國革命冇影響......
你意思係支那人成班豬黎，唔會搞得成革命？

首先，香港要獨立定要民主，點都係要北京既批准，無論佢喺情願定唔情願，軍事方面，就一定冇可能打得過中共，所以支那國亂對香港係百利而無一害

支持香港獨立
支持台灣人自己嘅決策
但全世界同目標就係滅共 唔畀佢翻生

係 正有此意

支那人只會等支爆

其實有數計
幾多%人造反先動搖到政權？
幾多%人翻緊牆？當中幾多%人會搞革命？

支那撳粒制就封晒資訊
唔係品蔥吹下 我地connect下就會搞得成

呢點真
佢地個種「極端民族主義」好難一下子冇左
不過我會咁諗
「民主中國」起碼會同香港價值拉近
唔會好似中共咁洗橫手
搞尻香港既核心價值
不過香港都係獨立好啲
香港點都係自己話事最好

「反得共產黨就明黨唔等如民族啦」
你明唔明依家係中共同中國人各有各既邪惡
而依樣野係無得迴避 只可以等所謂好既中國人帶頭反省左先
你話connect中國人 其他人就聽你講咩 出面依家好多師奶偏激過我地呀

佢地民族主義大過天

你諗下自己噏乜鳩啦
無你班奴性咁重嘅人去縱容呢個政權
今日會搞成咁？
再者，事實上係好撚多中國人道德品格低劣
呢樣嘢真係全球公認
反中共同反中國人係兩樣都應該做

「民主中國會同香港價值拉近」
你適合返支那
香港就係反中國

有中國
無香港

我哋固然冇義務去教育佢哋

純粹想提出 而家大陸人嘅形成
純粹係有一種長時間嘅蒙蔽同埋無知形成
即係冇可能要求一個細路仔冇人教
但係會識得認字讀書

講真都係香港人搞好香港算
到佢哋真係起身反抗再算

我反對現時香港connect支那人
首要條件係香港獨立
及後先理鄰國

香港可以做啲乜令大陸人同我地連成一線俾佢地認同我哋一直做嘅嘢係為咗追求民主自由？🤔

我個人認為大多數大陸人

無一個統一又清楚簡潔嘅途徑俾佢地明白香港示威意圖
好多人都係事不關己己不勞心同冇求真嘅心香港爆發衝突又唔係自己地方發生咁只睇最方便嘅黨媒新聞or大陸網紅分享吊香港嘅資訊佢地唔會有機會同動力跳出佢地個圈圈
所以佢哋唔會認為香港嘅示威同佢哋想要自由係可以連繫起嚟

同埋其實多啲聽大陸人吊香港人（唔一定係五毛）嘅時候你會發現佢地會有一種愛國自卑心or補償心態，佢哋知道自己國家係衰係垃圾佢哋仍然都維護仲要屌返你點解講一個佢一直都知道嘅真相俾佢聽
所以你同佢講共產黨正Pk還中國人香港人自由佢哋呢個愛國防護機制又會建立就會話而家國家有幾好幾開心🤔都唔知你追求啲乜嘢

最後上網打幾隻字好簡單佢地打我要言論自由唔代表佢地會坐言起行有行動🤔正如好多港豬都想要封關但又無行動
我覺得因為呢件事可以將佢哋連繫香港示威嘅可能性低
所以共同對抗獨裁政權個可能性更低
但係我認同對醫生食支持黑警之後中武肺死嘅回力鏢件事唔洗太開心踩得太盡

香港要存活就要有哩個信念

頭兩句同意
但相信你多加思考 就會修正到自己睇法
香港如果獨立左 更加唔好圈入支那事務
一介入中國最後都會同化做中國人 自古以黎既教訓黎

我覺得你真係極端反中得濟
我所假設既「民主中國」
係有曬言論新聞示威自由法治
咁仲唔係同香港核心價值拉近？
當初點解反送中搞得起？
就係因為香港人
唔接受中共干預言論自由同法治呢條底線

其實唔係仇視中國人先
我本身係幾欣賞中國人嘅野 同中華文化呢啲野
有好多野都幾正幾吸引

但我唔中意嘅係
係仇視中國人對 香港人做緊嘅事好錯 呢個行為
佢地冇嘅野就要笑人地有嘅野 又盲目讚揚中共
成日講自己中華文化有幾好
但岀到外國真係樣衰到不得了
永遠都要比人笑先知有咩問題
中共係比好多甜頭佢地 呢點係無錯
但佢地唔好盲讚好冇 一切都冇想像中咁好

但支共一日唔滅一日都唔洗旨意自己話事
推到共產黨必定係依家首要工作
普選係獨立定其他方案等滅到共先再講

小粉紅呢？

出嚟講兩句啦仆街

嗰啲支那已經係被洗腦，無得救
但係唔排除有一班係因武炎覺醒了
要嘗試connect佢哋打到支共

唔單香港人，就算係其他國家，我相信有啲咁嘅謠言，都會做成羊群效應

同意, 肺炎只係導火線
真係可以令中共倒台係經濟
正好肺炎可以令已受中美貿易戰打擊既疲弱經濟再弱一點

幾個月前夠有單華為251事件啦

你數漏左支那嘅民粹主義

個人覺得中原應該各省自立為國
到時香港就唔係對大陸
而係同為亞洲其中一國

咩叫極端反中？「中」本來要統你先叫「中」
唔統你就唔係中國了

大一統中國同香港獨立可以並存…
你噏緊乜？

合理 其實解體對14億人民都係好事

所以佢唔係我嘅內地人

唔同國 Sorry

係呀我知
所以佢都係唔會獨立
但佢唔會反對你有民主

打倒共產黨都未必有民主中國

可能支那人淨係想要唔會再製造武肺2.0嘅共產黨

你真係冇改錯user name

冇支那人就冇支共

所以我話要計數
要connect到幾多人先反到共

佢地大部分人用黨控制嘅通訊工具
根本諗都唔洗諗

如果冇威脅
就唔會識得珍惜自己有的權利

好似而家美國啲左膠咁

我地要聯合中共
一齊消滅中共😂

根本90%中國人支持中共
樓主醒下吧

香港要等既係中國內亂
香港乘機獨立

我冇話過「民主中國」會比香港獨立wo
你係咪閱讀理解0分？

香港嘅內地係咪沙田？

好簡單地問 想唔想贏
你地覺得connect埋大陸會贏面大啲定點？
真係真心講 唔好因為憎大陸人而錯失左今次機會
真係千載難逢架

我在wiki search 獨立公投
獨立公投只係俾地區入面人投票
而唔係俾成個國家人投票
睇返歷史上的獨立公投都係咁進行

不過你可能會反駁
你唔係咁天真新政權會俾個真公投香港人呀麻?
如果你咁講我都冇野講
只能說you win
然後乖乖地咁做返隻港豬

人類嘅惰性
歷史就係重複嘅印證

咪玩啦 connect？
你會唔會同黑警connect一齊反政府啊

之前d人講笑咁講好似係黃大仙 因為18區得佢一區無見海

我一早blocked左佢,係list到

咁又唔好話支持
而係反都冇能力反

佢地資訊唔流通
想好似香港200萬人上街個比例出黎都難

講真唔好對內地咁大希望
呢一班人係可以搞場文革出嚟
自己人 殺自己人、羞辱自己人、批鬥自己人
政權嘅牽動固然之
但係民眾先係主力

生番仲好添喎

佢地係敵人後欄放火都唔好？你坐撚住咗個腦添啦

you think too much
they have no idea what democracy is
佢地玩各省獨立對香港先係最好

任何形式嘅中國都唔會容許獨立香港出現
你係咪IQ test 0分？
咁「極端反中」喺邊？
「中國」、「香港獨立」
兩個只能揀一個

係唔會connect到 係咁多

各省獨立應係世界和平

你覺得大陸人同黑警有咩可比性啊？
唔理佢乜水
以家佢地幫手一齊做鳩中共
我地順水推舟有咩問題？

班人好撚一廂情願 其實各自努力引爆支共內亂就夠
唔明connect實制咩意思 一齊去天安門集結 定一齊落mk打黑警?

睇下西班牙同加泰先

可唔可以唔好再用內地呢個term
好刺眼
用翻支那算啦

機會係好微，但係唔可以放過呢d機會。成功的話，佢哋直接搞共產黨，香港都仲係同香港政府對峙。如果要計，以依家咁既步伐爭取香港獨立，一樣都係咁微。反正唔洗死我地自己人，嘗試分裂支那人同黨既關係，煽動下姐

我冇反對過你呢一點wo
係你無啦啦屌尻人先

咁佐敦去到九龍塘全部都係㗎喇喎

大家都係中國人啊 屌

連登好多都好偏激
中國淨係維權既人都唔少啦
我相信唔妥中共都唔敢行出黎既人都唔少

一齊做鳩可以 但唔好諗住connect
支那越亂越好

ok係我錯

你覺得支那人有咩誘恩反共

我冇你諗得咁透徹
純粹想請教一下
依你所說
有美國一齊抗共已經成功
美國同香港實力相差咁遠
美國自己抗共就得
點解要連埋香港?

恭喜你攬住民主中國返支那

就算唔connect 都要助長佢地個風氣

班大陸人毒殺緊全球，你睇班連登仔

你都on撚9
偏激撚

如果跟18區界線 真係得黃大仙一區無臨海位置

搞笑定咩？ 香港人點同上面班畜生connect?
佢地是非黑白都唔撚識分啊
成日話一個地方實有好人壞人
事實上大陸就係壞人佔九成有多
根本成個國家就係唔正常
仇恨唔係一朝一夕可以有架
係班支那仔自己積落黎架

依個時候你話要同大陸仔connect就有機會對冧中共？
唔好諗野諗得咁理想先
自己去一轉微博睇下支那仔講緊乜先
依家係你地一廂情願咋

理撚得佢哋死 我只會食花生

成班兒登仔成日話要港獨 要贏港共 不過最基本連識破五毛既智力都無 次次都俾五毛撚到 次次都俾五毛帶到風向 今次咁多五毛出黎維穩叫你地唔好輸出革命去支那 唔好煽風點火搞亂支那 你地又信撚晒

兒登仔真係笑話黎

Ok
咁一齊做鳩

的確唔需要
係美國帶挈香港

正解 香港冇能力介入支那
米國台灣有

ok跟區分 咁冇錯

品蔥果啲唔係反共？

我相信會係好少
上網鬧已經太勇敢

認同！

內亂當然好

但唔好以為因為武肺班支那人就醒覺 同情香港人 支持民主自由

現實就係， 支那就算1成人都好撚多人

不了 中國人對香港人都係敵人

1%都唔知有冇

個一成都死得七七八八啦

我覺得係因為
國際外交政治嘅正統
好難無因由去對付一個國家
香港係其中一條戰線
而且 雖然好難聽但係
都係其中一個由內對付中國嘅戰線

不斷衝落黎散佈病毒叫幫手？

佢地肯革命先算啦

1%都千幾萬喎你認真定搞笑

唔難聽
我心甘情願比佢利用
直頭係一拍即合

香港從來係做好自己 有利用價值
先有得上枱 得到美國嘅青睞 分到大國嘅餅碎

我唔明有咩地方經大半年發展仲講唔清楚

>

我一直以為 be humble都係今次運動既行動之一
同埋梁天琦都叫我地唔好俾仇恨支配自己
所以我一直都少用呢d帶有仇恨性的稱呼
好似支那, 兒登仔等

不過如果高呼支那而對成件事有幫助
我絕對唔介意, 更加會義不容辭
支那人落地獄
支那人落地獄
支那人落地獄

所以唔敢行出黎既咪好多
事實情況真係冇得比， 係鬼國講錯一句野都死全家
要反抗自然難， 要表態都難。
所以連登就會覺得， 成班垃圾冇人夠膽反抗， 連講句野都唔敢，但點解唔諗下亦都有敢怒不敢言既一批人？

難聽嘅位係 當係中國內政嘅一部分

中國香港呢個名真係好難聽 好難聽呀

唔會比你*

好多on9仔掛住笑，唔識利用

True

如果我地搞一場為8人平反嘅遊行
有機會可以打成統一戰線
呢場運動係時候要增加力量

支持, 可以用激將法刺激下佢地

Be humble真係純口號
講就講咗咁耐但完全冇實行過

食住花生講邊個唔識
你咁講求其一個外國撚都可以指住香港黎笑話你地唔敢革命， 咁係咪全部抵撚死？

事實上就係屬於中國內政
所以我地都要有咩誘因可以促成美國支持我地獨立
脫離中國之後我地對美國嘅利用價值將會大大降低
咁當然我都唔介意成為美國香港啦

做乜無啦啦拉去講獨立公投?

民主大國一樣可以侵佔小國
呢個係事實

美國只要有本國民意授權
就可以攻打任何一個國家
咁唔代表佢唔係民主政權

跪地爭取

無論如何 以反共為最大目標
只要對支共有損之事
我地就應該做

支那人：不要被港毒廢青利用 我們追求的不是他們追求的

支那人等緊支共畀天收

香港人一己之力係整唔死支共
香港人整唔死支共=對支那人無利用價值
反枱係遲早嘅事

唔可以犧牲香港
救人首先要救自己

梁天琦見到你今時今日仲想connect支那人就真係激撚死

而家係2020年，梁天琦行前咗五年，而有啲人仲活喺2015年

咁品蔥團結大多數人，國內輸出革命未？有成果未？

其實有個重點miss左，就係相對性，其實相對封閉已經可以令洗腦成功。

所以你無覺得奇怪既咩？點解咁辛苦整牆封鎖消息，唔殺哂啲vpn佢一了百了？

點解黑警唔圍死哂示威者，要留條路俾你走？

你條路走到幾多人佢會唔知？

總之佢會亂就一定撐

形容得好好
好多人未醒

冇即時成果所以唔做
香港抗爭都大半年， 都未成功係咪可以大家解散啦？

中國=中共
中國人=中共
密不可分

我點睇每次依d品蔥post都係令香港人內鬥多過connect到中國人
而反connect班人唔少其實係有合理懷疑
所謂最大公因數 就好明顯唔係依個位

係咪自己救唔到國，就ff 想香港做救世主？

香港講兩句可以團結大多數人，講四句可以解放中國？講少兩句就中國無民主？香港對中國有政治思想影響力嘅話，中國早就遍地開花。

但事實係香港自己動員力都有限，反洗腦能力都有限，打咗咁耐香港本地都重有三四成藍絲，今次打到咁耐其實都史無前例。

我當真係共同對抗中共。點對抗？你有咩行動？我點配合？定唔屌中國人就係行動，就係配合，就係統戰？然後香港一個島要統戰中國幾多人？

國民黨當時都係咁諗
唔怪得KMT 要走難去台灣

然後你唔統戰中國人就話你無大局觀咩政治眼界低
根本支那完全無地方值得投資任何一分一毫
你畀咗佢仲反而怨你
其實點做都唔夠 最好唔好引起支那人嘅慾望

罄盡香港亦達成唔到不費功夫而支爆嘅目標
支那人應該同支共一齊等天收

咁我諗我真係冇你咁了解中國人
因為我比較少上大陸
但上親去都暫時未見到有人隨街柯屎同周街打人
打尖就真係有, 不過我有時在香港都有遇到
你咁了解中國人
一定成日上大陸觀察, 我就唔班門弄斧

不過我有一個疑問
因為我對歷史唔係好熟
想問下有咩好強勢國家侵略完中國之後被同化
元朝蒙古到現在都保留到自己語言文化
清朝滿族確實係被同化左唔少, 但如果唔係吳三桂佢都入唔到關, 照理應該唔算你口中所說的強勢國家
咁究竟有咩強勢國家被同化左?

先天有利，依家清醒，覺得中國人愚昧，有咩問題？
事實就係中國愚昧。你話中國人謙遜虛心，而唔係瘋狂回力鏢嘅話，我又有咩所謂。你以為天生愚昧就可以免罪？咁我天生樣柒，無西屌係咪可以周圍笑人臭雞？

一國兩制算唔算

共同抗共 同 利用抗共 唔係同一個concept 黎

記住同大陸人永遠無we connect呢個可能

班人二十年前已經支持核平台灣
支持香港黑警姦殺示威者
支持中共的新疆滅族計劃

其實大陸人係好精於用vpn同翻牆,根本唔存在比中共呃呢類野
班人係為左大中華帝國呢個理想, 支持中共的擴張與侵略, 扮盲為中共殘殺平民的事護航

記住大陸人只係因為中共對自己出刀先反抗

連登仔幼稚喺連登唔喺有共識既咩大家都唔好太take care大家既言論，大家都喺幼稚，包括我，好似你reply我果個reply，我隨便咁9 up兩句又冇source又冇fc更加唔好話citation，屌起身其實好易，隨便搵一兩個反例就得。

同埋你估品蔥喺反送中期間同我地connect得咁close，會冇網軍搞分化，或者冇傳開俾d愛國愛到傻L佐既人第一次翻牆黎挑機咩。

為佐幾句唔啱聽而放棄成班手足，起碼我唔會咁做lor。A鬧一句B，B十個人見到鬧翻A十句，A一百個人見到B果十句所以鬧翻A一百句。分化就喺咁loop落黎，得最初果個A得逞，咪就喺中共網軍做緊既嘢。

又唔睇下腥港人進化用左幾耐時間 仲要只係一部份 班友個腦

唱衰完你，再要一班統戰連登仔屌鳩其他連登仔潔癖，政治低能

係咪所謂高級黑 啲fd, 曲到圓

我地日常生活接觸到個班中國人 又咁岩只係全中國最差個班
跟住網上既極端愛國主義/小粉紅又係假既 五毛黎既
而好個班中國人呢 就永遠都係咁岩世界最少見既
咁其他人真係要諗下究竟好既中國人有幾少
度度都有衰人好人架啦 比例問題 中國特別少好人姐
不過你中意啦

(警世) 就算中國人真係覺醒 都唔會同香港人connect到

品蔥的人如果成功勸到維吾爾人放棄對大陸人憎恨再講

當日大陸人為大支那帝國呢個想法去支持中共迫害台灣人, 香港人, 維吾爾人

反屈控訴中共的冗受害人講大話

要團結只有大陸人自殺向受害人贖罪

一矢中的

唔好抱太大希望
會變大中華膠

btw 其實漢化真係好多人講過既題目黎
唔係我得我一個作出黎講 你唔洗"你口中前" "你了解後"咁撚無謂既

香港人除左勇武冇一個係無辜包括我 我地今時今日做緊嘅只係彌補緊以前嘅錯 而且你睇下有幾多和理非又幾少勇武 你同我講香港人唔係抵死？ 我地抵死在自己冇膽同自私呀 班支那人一日唔革命淨係鳩噏都係冇用 正如我地遊幾次行都唔及一次遍地開花咁

品蔥班人有冇睇到班支那豬既留言？
係佢地繼續敵視我地喎 雖然我都唔想同班豬有瓜葛
講到要言論自由好似好撚覺醒咁 到頭來都係無撚腦

又唔柒諗點解自己無自由
又唔柒諗有言論自由係咪唔會有呢次瘟疫爆發
源頭咪又係共狗問題
屌佢地個老母成班都係豬 無腦架

可能其實係連登不經不覺畀人統戰

顧掂香港先啦

要知道5毛係無恥到要人幫

要打擊港人士氣

即刻聽你講去搵返加泰獨立d新聞
確實西班牙政府冇俾一個正當機會加泰人自決
但我再搵多少少資料
2017波多黎各同2014蘇格蘭獨立公投都係得到國家承認, 只不過結果決定唔獨立
而2011年南蘇丹就真係用公投獨立左出黎

不過我以上假設都應該係因為我太天真
竟然相信萬惡的支那人會俾呢個正當機會香港人自決
事實上除左用核彈炸死所有支那人之外都別無他法
不過我冇能力同勇氣
所以都係留在家freeride算
等你創造一個美麗新香港

又係凌晨支那人根本就係畜生，咪撚帶風向啦屌

所以你都會認同支那既小粉紅話你地抵死？
咁如果我地想反抗，而的而且確係太遲同唔夠勇武

咁你需唔需要話哂我地係on9, 哂氣啦你地返屋企訓教啦 咁樣講？

咁其實同泛民口號抗共差唔多

離一離題 發覺原來依位巴打幾中意暗串住講野 幾八婆

我冇你咁熟梁天琦
如果梁天琦真係咁諗我認錯

對外中國人
對內支那人

但香港同澳門冇侵略中國?

支那人沒有一個是無辜的
過百萬個支那人係香港殖民，搞種族清洗，你叫我唔仇恨？
屌你老母呀

中共都搞我哋唔掂，新中國應該唔會夠膽搞

我冇講過全部係on9

我覺得香港人抵死係因為自私同冇膽 而支那人話我地抵死係覺得我地攪攪陣，妒忌同覺得我地唔感激支那嘅恩賜
兩者出發點完全唔同我點撚會認同佢地呀 仲有我幾時有講抵死就返屋企瞓覺呀乜鳩都唔洗做呀 扭曲晒我講嘅野

連登多五毛帶風向 亦多不經思考的白痴

係呀 就係你太天真 唔使單單打打

wiki條link指漢化係其他國家吸收左中華文化
但你之前個言論所講的隨街柯屎, 打人同打尖係中華文化?

一批怒而不言嘅人，一個細島connect 完之後就會抗共？

所以咪就係話你淨係識講風涼話
冇人提及言論自由就覺得佢地全部豬黎
但有人提及又話肯革命先算
有人革命你又可能講成功左先算

明明所有野都要有個進程，要時間，講風涼話邊個唔識。

成唔成功， 抗唔抗共一回事， 起碼佢地覺得言論自由珍貴， 我會支持佢地呢個想法。 而唔係一味笑佢on9 仔：你冇左言論自由好耐啦， 依家先黎講正傻仔

你會唔會去笑柒大陸d 維權人士？

ON9 你睇哂先啦 我夠知有一部份係自願漢化
入面有包括一d係自動投懷送抱 都有包括用制度強制漢化
而個結果都係漢化左 我無話一定係係夾硬黎
同埋我無話依D打人同打尖係中華文化 我係話香港人憎中國人D咩
個個留言都見你斷章取義 扭曲人講野 都唔止對我係咁 好柒

平時少上連登
有咩得罪請多多包涵

我現實中見到的八婆多數都係唔講道理同潑婦罵街
比較少用暗寸呢種討論方式
不過我都多謝你意見
因為我會堅持返 be humble

八婆都有好多種既 你識多d朋友先
你講種唔少人會歸類做潑婦或者癲婆
不過是但啦 有人覺得唔係 有人覺得係 都無咩所謂

品蔥真係未意識到 上連登勿認真
始終呢到都係網絡 表露人最黑暗一面 渲洩情緒
大部分人都只係普通人 只想上網講下風涼說話（真心話）

咁我又覺得好難怪連登仔嘅

李文亮係含冤而逝，但亦無需將佢過度神化

連登宜家好多極右法西斯主義
煽動仇恨，兩極化，非黑即白
同納粹德國人認為猶太人沒有一個是無辜一樣
支那人就係原罪
其實好L危險，失去晒理智

你口中嘅支那人係咪嗰個都支持支共？
如果佢支持香港獨立又係咪支那人，都應該死？

成日話人左膠但自己極右
唔該理性d去返中間小小

奉勸大家唔好咁易被帶風向
保持理性獨立思考
特別留意有人不段以打擊左膠為藉口
不斷推極右思維 煽動仇恨帶風向

其實真係冇咩所謂
OK, you win

中國人最叻咩？
忘恩負義
對中國人好就係對自己殘忍

如果你想知 其實係類似梁朝偉套行運超人入面個Polyester
個種八婆其實好常見

最多咪敵人嘅敵人

你估支共倒台之後班蝗蟲會忽然轉死性？
班支蝗以後會唔再毒害世界？
佢哋嘅劣根性已經藏喺DNA
係唔係支共揸旗都唔改變到佢哋係仆街

咁係咪乜鳩都讚呀 屌都唔撚屌得呀 事實上佢地好多野都屌過用口反過啦 最後點呀 最多咪出黎打下武警咪完lo

支那攪到咁撚大獲 期望佢地齊心革命都唔係好過份姐 結果呢 佢地仲互搶緊口罩咋 今日我屌佢地仲唔革命夠有進程啦 你咪又係屌我

仲有呀同佢地好撚親反送中個陣不停落黎打人 大大個福建幫係到斬人呀 我對佢地講風涼話又點 你唔係認為佢地真係會同香港人合作呀？ 扮下fd就得

受教了
我而家先知道原來八婆, 潑婦同癲婆係有咁微妙差別
以後會睇多d行運超人黎增進知識

又學咩野 其實八婆邊有嚴謹定義
係你話依黎唔係 我先答你其實唔少人覺得係
但其實真係無嚴謹定義 只係你話我講個隻唔係 咁先講多兩句姐
屌 仲話睇行運超人黎增進知識 真係笑死

連登一早滲透哂，要識分辦五毛

你識你教下人分啦 我上左咁耐都唔識分

今日仲講緊要connect既人同08年果陣既我係中國人呀屌本質上係一樣

為左結成同一戰線就可以忘記佢係支持黑警打姦足罪行嘅人?利用佢可以,但係唔會為左呢個原因而去尊敬佢囉OK?

屌你，其實不過係一個想殺港人嗰🐷奶人，比渠爸爸殺咗，你使唔使扯到仇恨與統戰啊？🐷奶人真係麻鳩煩。殺人者你爸爸，直接搵渠麻煩啦。係唔係自己唔敢做，所以想拖埋鄰國去幫手啊

話要connect既唔該首先認清一樣最簡單既野
支那大部分都係大中華膠支持統一
就算真係咁理想真係建設左你地口中既民主新中國
唔洗幾耐肯定就會有人提出要武統埋香港台灣
呢壇野撥下火可以但請唔好再咁天真
無論佢地邊邊贏對我地其實唔係咁大分別
唔好再沉醉係你地既美好幻想當中

你咁講嘅香港人係冇事冇幹時咪又係沉默是金咁款，16年咪又係成班都係沉默撚，再唔係就屌鳩反抗嘅人

佢哋係因為缺乏反抗嘅勇氣，所以受苦受難受人禍

完美套用落香港人身上

你呢啲說話係16年直頭可以咁樣寫

我以前都係咁諗但當你見到身邊嘅係香港工作、讀書嘅香港人一係沉默，一係就話人太激進，你就知佢哋唔係無辜佢哋係因為缺乏反抗嘅勇氣，所以受苦受難受人禍香港人唔係「生於愚昧，所以愚昧」，香港人只係選擇愚昧生命vs尊嚴，佢哋選擇前者無可厚非，但條路自己揀，仆街唔好喊本土派樂意、甚至期待同香港人一齊奪回屬於我地嘅香港，但有幾多香港人願意做我哋嘅手足？

幾時connect埋共產黨

成日話要拉攏對家
點解唔直接拉攏中共

班大中華on9訓醒未
人地攞把刀對住你仲想說得？

台灣人會唔會諗connect大陸？

有，國民黨囉！

仲on99咁

其實係一樣
只係香港好彩係俾人打壓到仆街果陣醒到
所以我唔認同當有部分大陸人醒到既時候仲笑尻人
唔落井下石咪夠

咪係囉，亂先對香港有利

支那大部分人都係支持統一我諗冇人有異議？
我假設依加真係俾你connect到
然後真係咁美好共同作戰令共產黨倒台
再建立埋民主新中國

想問下你地話要connect既人 去到係呢個時候
係咪就會選擇做中國人？
如果係既你依加其實就可以講定我係中國人呀屌
如果唔係既話 點解要connect?
建立到民主新中國對香港有何好處？
無論係咩人上台係咩體制
呢14億人都係呢一班人
點解會覺得connect 佢地係有用？

網上好撚難理，支那哩個民族實在太仆街
但如果現實生活我接觸到你係思想正常既中國人，咁我自然係唔會歧視同排斥你。

兒登仔識獨立思考就唔係兒登仔啦
我覺得有極端思維冇乜問題
對付痴線嘅政權就要用啲比較癲嘅反抗方法
(e.g. 火魔、甚至老豆放炸彈)
但係只少要明白嗰啲係極端嘅想法同做法
正常嚟講係唔應該咁諗同做
唔應該視以為正常
最多係接受同認可嗰種想/做法

啫係你話要打贏仗唔可以因小失大
冇可能為咗30%好嘅支那人而唔當支那人係敵人
ok我明
但都唔洗次次一句「支那人無一個係無辜的」
就抹殺晒所有可能性呀
有陣時可以利用支那人嘅咪利用吓囉
都己經唔係叫你放低哂戒心同佢哋做frd喇
叫你同嗰啲「好」嘅支那人企係同一陣線
暫時合作下駛死咩
墨守成規悶唔悶啲呀

你吔屎啦
支那人今日可以同你hehehaha
第日亦可以殺你全家
大陸人根本信唔過，唔好話我以偏概全，佢地大統一上腦就係你身陷險境之日

請問有何依據令你覺得北京有機會批準香港獨立及民主？
請唔好忘記佢地對一國既執著同我地完全唔同層次

到時候中國人推翻北京啦 洗鬼佢㧗准咩。所以我地要鼓勵佢地推翻中共。中共倒台，香港獨立。

你都on9
廣東一定第一時間食撚咗香港呢舊魚腩
油水多又無反抗能力

不停吹捧品蔥的人有殭屍acc
我就當唔係中共做係品蔥的人攪事
滲透再起大台騎劫已經係敵意行為

好認同
其實係冇腦
唔識變通
唔識團結大多數對主要敵人
唔識分化
反而將所有人變敵人
咁樣好難會成功

推翻北京代表佢地會接受分裂？
話要統一香港既人數同依加會有大分別？
你到底知唔知自己講緊咩
中共倒唔倒台同香港獨唔獨立到
兩者之間既關係到底係邊

中共倒台香港獨立到嘅可能性會大啲

兒登仔如果係黑警
有日阿頭問兒登仔入唔入一個三合會入面做臥底
成功畀到料同做到嘢可以瓦解成個組織
兒登仔應該會即刻say no
原因唔係怕危險或者怕同僚誤中副車
而係因為「我唔鐘意三合會 我唔想做飛仔」

中共倒台如何能推演至香港獨立？
請依現實情況撇除美好想像提出依據

推 唔一定當自己友，都唔使屌到盡
天滅中共

抗爭係場仗
統戰中國係一個戰略

戰略可以改，場仗輸咗就無。

笑唔笑 我唔care
單純係批擊所謂品蔥嘅「團結中國」論

推
大家槍口要對準，唔好比人帶風向

呢班中國人幾時係自己人？
一早已經講過如果有民主中國第一步就係報復香港

冇人話過係自己人，有共同敵人已夠

袋住先啲fd

我咪就係咁既意思囉

連登宜家好多極右法西斯主義
煽動仇恨，兩極化，非黑即白
同納粹德國人認為猶太人沒有一個是無辜一樣
支那人就係原罪
其實好L危險，失去晒理智

支那人嘅現況唔係原罪，而係共業。
不過支那人，作為民族主義嘅產物，的確係原罪。主動接受支那人身份，十之八九大中華膠。所以我地唔係納粹極右，而係喺毒氣室內，心想道：「納粹黨沒有一個是無辜的」嘅猶太人。

先滅中共 後誅支那

一個不留 斬草除根

中國人嘅劣等基因本身對人類就係有害而無益
d 咩打倒共產黨就得嗰d 戇鳩野我就唔撚信嘅

係同路人洗撚統一戰線?

不用分得那麼仔細
中共 中國人通通死清光就好

我冇叫大家尊敬過 我只係叫大家共同抗共

係

所有唔啱聽嘅質疑都係五毛

無人叫你唔做，而係叫你唔好睇得太重，因為香港救唔到支那人，同時唔好講咩聯合次要敵人。 KMT 死就係因為聯合次要敵人。CCP 生就係因為佢唔聯合次要敵人。由得KMT 自己送頭，然後就自己「玩遊擊」，趁KMT 無呢個精力理CCP, 又開始失民意嘅時候照兵買馬。

CCP 唔係撚聯合次要敵人，而係漁翁得利。

普通人：嘩， 大陸有火，吹吹佢先，星星之火可以燎原
極端連登仔：你咪on9啦， 你以為佢地仲有希望可以燒到場大火？ 一人一篤口水淋熄佢先啦

你以為真係佢自願上前線咩
俾支共逼㗎

我諗起當年有條on9 仔叫張學良

佢on99信左共產黨

講乜野國共合作 抗日為先

跟住人地就抗你老味

最後去左台灣

而家又有條on9 仔
唔係話你地

係4眼仔，講輸民意架，比佢走啦

今日又有人講對準政權
on能99

On9,重係用民族主義統戰香港
呢d論述同當年民主回歸，愛國不愛黨有咩反別。 2020思想跟唔上就收埋自己啦

呢班人係反共咩？ 除左打下飛機文重做左乜？

對香港人黎講，吹捧個護𣄃手對得住死左既手足咩？

記得lee 句說話就夠

睇見裡面有幾條疑似香港人急急腳咁走岀黎強調大部分連登仔都悼念李文亮

有冇咁驚得罪人呀屌你老味，成個太監咁

問題係
你哋做返啲野啦
依家都唔襯佢病攞佢命
點撐你

閱讀理解U?
依家叫你學共產黨漁翁得利，唔係學國民黨聯合次要敵人。叫你學五毛分化中國所有勢力，唔係學四眼仔大愛左膠一齊建立民主中國。中國民主勢力完全唔應該係重點，中國內亂先係重點。所有省份嘅獨立運動，所有動亂都要支持。

Agree 漁人得利

同品葱班人講，解放軍疫情嚴重呀，快D起義啦！
[支爆］解放軍疫情嚴重

講得好 連登仔唔該睇睇沈旭暉上杜汶澤節目條片 繼續執著港中仇恨對你爭取自由民主一啲用都冇

唔好再做大中華膠
共同對抗中共可以
但只基於敵人既敵人係朋友階段

對抗完中共要獨立, 係深圳河起圍牆, 停用東江水

而家班小粉紅同小粉黃喺邏輯性上係同一條路線。
要講分別只係猁軌獌嘅分別，支持緊唔同隊伍啫

我咪認同你我係講緊極端果批人姐

呢個其中有一個香港人特色，乜柒都要快，要朝種樹就晚𠝹板

妄想聽朝就支爆，夜晚就會獨立，第二朝瞓醒覺就民主自由兼繁榮昌盛

大好機會都唔識得把握

可以合作
但止於合作

又係對準政權
好難聽
應該強調輸出革命 令中共雞毛鴨血
咁連登仔先會聽得入耳

港中仇恨完全同爭取民主自由冇衝突，對中國人太有感情反而會有反效果

條片杜汶澤講支爆，沈旭暉講歐洲小國
前者講中國大亂流民遍地，後者係指同中國權貴合作洗黑錢

無論邊樣中國低端人口都係死得最慘

其實品蔥的人係咪多數o係外國?

批鬥性思維倒是學到足

寫呢篇嘢嘅人都On撚9，佢講得出點樣去團結班愛黨撐政府嘅支那人？支那班人呢頭死個人就傷春悲秋，轉頭見到個火神山隔離營就歲月靜好祖國偉大。抵死喇垃圾。

上面班人又話團結，又話咩品蔥班人睇得好透，連登仔政治弱智。

品蔥班人真係好醒，遲下民主中國，香港自願回歸。將利用同團結溝埋一齊講，以為自己學緊ccp, 點知變成kmt 俾人食咗都唔知

班播毒賤種，點解要撐

唔好問我實際操作，我就做冷氣軍師，你地自己幫我救國 thx

其實應該冇乜人支持建設民主中國
只係覺得你有你去做， 最好煩到中共
我咪繼續做我係香港要做既野， 有咩必要落井下石話佢地冇希望 最好係佢地覺得有希望推翻政權添啦

支那人沒有一個是無辜的

品蔥 首先第一樣野
脫支共文化 重用正體中文

好多香港人藍絲仲值得死過支那人

同支那人共同乜

大中華膠真係唔會放過任何機會重燃大中華思想

中囯人有幾賤，大家有目共睹。
樓主正確，不過

正因為有咁嘅民族
先做就咁嘅政權

睇下新香港人啲行為，言論就知。

拎來睇吓

算啦

諗你老母咩p 牌狗
躝返支那啦

推咗正經post先啦

0503 #油麻地 1名黑帽黑長袖衫藍色口罩女士被上門拘捕

無人去現場支持醫護 醫護已成condom 準備被清算

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

潔咩撚左 有位都唔識入 個醫生係死係中共手上面
依度已經大把文章做
抗爭101 敵人支持我反對

藍屍都統唔到
講咩統中國人
咪咁天真啦清

好好利用李醫生單野黎做核彈

先唔講政治
講佢哋人格 本身已經個個都係為求目的不擇手段 自私自利最後害人害己
武漢大出逃已經係一例

企開d喇屌你老母

秒

長毛都應該係咁諗
冇成本推返支共 點解唔做

On9

有理無理趁勢引起大陸人憤慨削弱左中共先

講唔出唔係重點，只係叫你地唔同一味屌鳩支那人無一個無辜之類，或者笑鳩個醫生，由得佢地自己亂

既然有人意識到自論自由問題，中共管治問題，無必要為左左發洩而挑起佢地種族團結既情緒，整熄返d火

中共洗腦大法，令人民種族意識極強，將中共同中華民族二合為一，不斷強調外國勢力對整個民族既攻擊，令所有人團結對外

結論就係你愈攻擊重點係佢地支那人依個身份佢地就愈一致槍口對外，而唔係向住中共

連登仔永遠憎果樣就講果樣，香港黃藍陣型都可以睇得出，黃習慣左直接了當，心諗d咩就講咩做咩，唔會似藍咁耍手段

關我撚事 佢地會做d咩
無論對中國同香港都無影響
咁我知有呢班人存在做咩

咁中國人有咩利用價值

人地勇武起上黎狼過香港人十倍啦
講煽動價值大過香港人好多

中共倒台唔一定獨立到，但中共一日在生，香港人唔洗止意獨立。咁講會好啲

有乜connect唔connect，係連登講句支拿人抵死就disconnect咗? 唔通講句李醫生好波就connect咗? 係做實事嘅就唔會理呢啲閒言閒語。香港係有言論自由，如果自問係覺醒咗就應該明白呢個概念，想人收口唔係靠叫人收口，係靠做好支拿人呢個brand。

樓主quote果條友，咁鐘意講拎六四拎credit，想連登仔唔講支拿你嚟多次民運肯定大把連登仔敬重收口，網上言論都要顧慮咁多仲話人唔識玩政治，同民意撚根本冇分別。支拿人會覺得受侮辱係正常架，因為支拿就係劣等文化，支拿人應該以身為支拿人為恥。

你講得無錯

你支那人害撚咗香港幾多鑊?

實際係連登有幾多個人因為李醫生死咗而熱烈彈琴? rip嘅睇唔到，一兩個拍手嘅無限放大，呢啲咪就係支拿人嘅劣等文化，植根係體內嘅愛國主義作祟而出現嘅玻璃心。品蔥呢位樓主所謂覺醒咗，實際上都只不過係一個支拿人心態上都擺脫唔到劣質文化，建議俾人屌多啲屌到個玻璃心碎撚到冇咗先出嚟講野。

中國人要求香港人尊重、不恨中國人既話，
請佢哋尊重同學下香港人嘅文化先。
對準政權係共同目標，不過唔等於香港人唔會耻笑中國人堅信黨嘅on9 行為

mayhumansfree
先说一下，我个人同情李医生，但我不觉得连登的偏激发言有什么。

我建议楼主不要去连登，你不适合。

略

另外你恐怕不了解香港文化，虽然国内都是死者为大这个风气，但香港却没这么多规矩。你看多了港产片就明白，基本上他们的文化就是百无禁忌，就算不是李医生他们本土之间也整天骂来骂去的，之前武汉肺炎出现的第一个香港死者是蓝丝，他们不也热烈鼓掌？他们的风气就是有什么不满都是先“屌”再说，所以香港人才无法接受禁言做奴才，才有这种让国内人羡慕的自由气氛。

略

说到底，不服，憋着。
只是因为你个人看着不舒服，你就不让别人讲话，你和大部分粉红有什么不同？
你要不要连台湾ptt讲的话也要管一管？要不要顺便跟微博天天咒骂曱甴废青的粉红讲下道理？能不能别假装理客中？明明只是自己看着不舒服，能不能别用什么团结反共的大义帽子一把扣下来？

换位思考一下，你看连登仔有没有在那边发个帖子，说建议葱友不能有大一统思想，不能反对黑衣人打国安一类的？

呢位巴打先係真正牆內覺醒嘅一群人，明白言論自由嘅價值，睇透果位樓主本質都不過係一個小粉紅。

p牌得罪你咩？我又唔係支那人/藍絲/3毛，我做咩要躝支那？

反而你依d冇理解能力又無理取鬧既人就岩曬返支那做狗啦

又含

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

唔係咖，有好多係瓦解中國論嘅諸夏信徒

連登圍內講真話，廢事有人被統戰
對外當然大大力支持佢地啦

完全同意.

唔係話唔坑共,我只係想講品蔥啲人覺得要聯合就唔好鬧個死藍絲就難啲啫.

武漢跪慣左

點反?

唔一定要connect, 但可以利用, 煽動佢哋反政府

其實個個國家嘅人都會有民族主義，唔會完全冇
香港人本身冇，但依家開始萌生緊屬於自己民族（香港民族）嘅概念，而民族主義對一個國家黎講都係重要
但現時為止，好多香港人都未覺醒香港獨立嘅諗法包括我身邊啲偏黃朋友

民主中國似係陳秋實主張果種，不過佢係改革共產黨而非推翻共產黨仲難過全黨死清光

當中共瓦解咗佢地自己唔同省之間都亂到仆街先，到時就唔得閒理香港

同意，淨係恥笑打飛機，白白浪費咗個機會

正評

不忘因果
唔踩多兩腳係香港人厚道
不要在這個時候叫香港人救你

你覺得矛盾係因為成件事真係矛盾
而家係2020年，唔係1960年
中國人識翻牆，去外國讀書，twitter，google乜柒都上到
依然都係咁撚樣，根本無得救

香港嘅存在本身就會挑起支那人情緒
無論係品蔥入面嘅中國人定小粉紅
另外
你幾時有支那共產黨在乎支那人感受嘅錯覺

事實根本就係
支那人諗法從來無關重要
支那人想將香港屠城=無關重要
支那人想推翻支共=無關重要
無人會驚得個講字嘅支那人
你顧忌佢哋意見就同 失民意㗎.jpg 無分別

咪玩啦，得個講字既支那人？
人地一條村反起上黎勇武過香港人大半年以黎加埋呀
拎起個鎚一野就扑落城管度啦
好意思笑人得個講

咁咪嚟lo
得個講字 要解放香港
拎條鐵通等你呀
等咗N個月仲未見到
台灣呢？等咗幾十年都未見到解放軍

做好自己 使乜怕支那人講
支那人恰唔到小粉紅 恰唔到台灣人
就走過嚟連登恰香港人
咩抗共大義
真係咁勇武支共死撚咗十世啦
仲使靠佢嚟諗住不戰而屈人之兵？

最簡單既係支那各地有民意反共，同支那上下一心要收香港皮都已經有分別
中共要維穩都出多d力，同專心打香港線已經係兩回事
再講，比你屌多支那人兩句又有撚用？除左比你爽一陣真係諗唔到同你反抗定獨立有咩幫助
你要借個左膠講民意冇用就係你on9，事實上私了冇影響民意，但民意真係冇用？講緊係社會上至少一半人既立場
老實講冇人打鍵盤戰，無人吹風，社會上冇反政府風氣，單靠勇武火魔法有乜撚野用？

咪戇鳩
一定要切割
咪支共真係倒台香港有機會獨立嘅時候
又會有班大支那膠出黎話大家都支那人 唔好分裂啦 都無左共產黨啦

清醒少少啦 唔該
唔係品蔥就100% 收撚晒
有機會已經有人開始滲透帶風
一個細細嘅反賊tg都有人想帶風
可況品蔥

they don't have a voice
藍絲無嘅嘢
廢唔止十倍嘅支那人就更唔會有
上下一心？藍絲夠反林鄭 又有咩用？咪倚望大青天派過個落嚟 中共係唔會care佢諗法
就更加唔會care支那人諗法
支共做輸民意 天怒人怨嘅不知幾多
事實上只要有實力
支那人只會做強者嘅附庸 無人會出頭
香港都一樣

至於靠勇武火魔法滅共救支那人
聽到都愕咗然

香港一手將支那人拯救出苦海
恐怕你同支那人無分別
你適宜返品蔥同支那人聯合

鄰國既野關我撚事

人地反個焚化爐全村出動勇武幾日地方政府就跪左
當然你可以扮唔知一直話佢地係垃圾

只係佢地真係為左自身利益先會反得咁勁
但佢地明顯唔係用voice, 真係用拳頭打出黎

火魔人地係講緊香港既抗爭 救乜野支那人

根本香港會唔會融合返去解放後既支那就冇人會擔心
人地叫你咪撚放個種點去種族仇恨到，都仲係未撚明
假設要打散中東，連登仔就淨係識吹屠殺穆斯林/全教死清光/燒可蘭經，永遠都幫敵人搵個可以用黎團結既共通點

我覺得你條友閲讀理解零分
睇你下半段唔知你覆緊d乜

歡迎你去焚化爐招兵
支共每日都損害緊佢哋嘅利益
如果你只係一句佢哋無知呀被騙呀
i am very thanks you

邊個叫你招兵其實係咪唔識睇字

做咩需要有反政府風氣
咪你呢挺輸民意撚lo

我講到明
你同支那仔聯合
最終你錯在你嘅成功引起支那仔不必要嘅性幻想
令支那仔痛苦不堪

現階段唔贊成以武抗暴 宜沉澱發酵成大遊行

睇返你依個post只會覺得你係個有讀寫障礙既五毛

幾多月前嚟翻舊帳你都好意思

條友真係弱智架屌
屌你老味邏輯混亂到冇得溝通

你咁中意勇武嘅支那人 最好返上去攬住支那人團聚
但香港？不了

叫班大陸人黎場革命先
班大陸仔乜柒都唔做
坐享其成？

比啲實際行動先黎話自己同路人啦
係網上屌兩句就當自己反共義士？

用緊香港比喻呀屌你老母
黃絲反政府都係民意一部分
唔撚係要藍絲先叫民意

你自己幻想下係一個冇文宣，連登熱門冇運動post，社交平台冇時事野既情況下抗爭

do it yourself啦

搞撚掂個香港先再講啦
香港人唔會帶起支那民主
只係人地亂緊你冇必要引導班人矛頭指返向香港
有火咪由得佢地自己燒

我好撚擔心喎
香港衰左一次民主回歸
我唔想衰第二次
你同支那人越friend行得越埋
出現二次回歸嘅機會就越高

李文亮呢單野好快就比支共spin走
高層開聲要查 搵幾個代罪羊
再搵網軍洗下地中央英明 地方官可恥
李文亮家屬高待遇撫恤
之後就無事架喇
又轉返去留島不留人 殺光港毒

都唔知你班友咁high做乜
今次第一次有人比支共玩死咩？
支共玩撚左支那人幾十年啦
當佢地狗咁撚呀

醒少少啦
我唔鼓吹咩殺支屠支
因為跟本唔撚關我事
你想connect佢地
不如等佢地真係起義先講
香港已經夠晒多free rider.

香港有革命已經可以 接住落嚟打實基礎做成既定事實就可以
支那？who cares
返上支那搞革命 台灣人都無咁嘅諗法
無邊界嘅革命
你真係同上世紀國際共產主義無分別
最終下場必然死無全屍

所以話你有讀寫障礙
邊撚到講過返上去搞革命
講得出依句即係上面講d咩你都曲解晒

ON撚尻，入去睇睇勁撚多大中華膠替連登道歉
都智障嘅

依家只係講出下口術吹下風你都驚死無全屍
又唔係要派你上去親征打仗， 有冇咁驚呀你

支那網≠支那？

你個心喺支那 咁香港革命就搞唔成
完

又屈人個心係支那
連吹風製造麻煩俾中共都唔識， 你點樣搞香港革命啊
唔通搞美國人權法案= 你個心係美國？

日日好似你咁講支那無一個無辜黎團結支那人民族意識有乜用

我唔會為佢可惜但佢既死可以一個推力

佢自己真心撐狗奶共只係佢唔好彩死於政權

南方軍閥 一定第一時間打香港

香港是國際金融中心, 經濟發達, 戰略要點

你如果係黃都只係小粉黃黎
黃絲版護旗手

真
香港人咁撚廢
中國人命賤 唔驚死

唔一定
中共1949年推翻國民黨
1950年出兵征服西藏

但香港組織民兵 + 同美國簽互保條約是必須的

唔關廢唔廢既事

打內戰, 各地軍閥 一定第一時間搶奪 經濟發達既地方
就好似大家睇三國演義, 各方勢力都會搶荊州, 因為荊州當時是最發達既地方
同樣地, 香港, 上海, 呢D經濟發達地方, 一定會成為軍閥優先搶奪既目標

香港黃絲同中國黄絲之間你都冇辨認能力
無邊界觀念
你要搞支那革命 無委屈你掛？

你搞得成支那革命就唔會有香港革命
你要搞得成香港革命就唔會去掂支那革命
何況攬住支那人係根本搞唔成

要接受綁架 就要犧牲香港
用支那口水嚟透支香港實在現有嘅成果
今日呢個品蔥Po就係最明顯不過嘅事

你要搞支那革命 無委屈你掛？

你老屈到痴線wo, 我幾時話我要去搞支那革命
幾時有話要攬住支那人

唔係你 係樓上

基因問題 不了

屌你哋品葱啲人自己又唔L做嘢，成班free rider叫人咪歧視佢哋？上街勇武咪尊敬你哋囉

呢家係香港人比人仇視呀，訓撚醒未？

Dllm

你條死垃圾係咪唔知道李文亮嗰條友支持警察呀。

支那人

支持警察都叫做智商高，腦生癌就去睇下啦。

品葱好多支那人支持李文亮，仲話佢就算支持香港警察都可以原諒，屌。

品葱就係一堆垃圾，裏面好多支那人支持李文亮，仲話佢就算支持香港警察都可以原諒。

鬧得好。
班弱智連登仔真係冇藥醫。
品葱咁多支那人支持李文亮，仲話佢就算支持香港警察都可以原諒，你哋要同呢班人合作係咪想笑死我？

有道理 推

喺佢地角度
香港係一隻生金蛋嘅雞
係死都唔可以放手嘅前提下
做咩都係合理
呢個係根本性嘅分歧

咁都可以有4X正評
講埋啲咁嘅說話趕走晒所有潛在盟友，莫講話玩政治，你連基本利益計算都唔識

利用可
當自己人不了
清醒啲，品蔥係咩人講野，人地都係想利用香港去「救國」
至於香港要求嘅國同佢地要救嘅國係咪同一個自己諗下
呢幾個月見到香港人/連登仔智力無下限，唔想又見到又柒多次

而家大家都知佢撐警，但亦都因為佢嘅地位，我地係應該去消費佢
下下情感宣洩係冇用嘅，抗爭革命係要用腦㗎

人地就係話會支持
係你班連登仔屈人大中華膠
查實你地屈人嘅手段真係同班冇腦藍絲冇分別

啱呀，就好似之前班武漢人整tg group, 跟住班on9仔入去搗亂，搞到而家冇風收

支那人就係仆街冚家剷 最好死清光

大家唔覺呢排少左示威者離奇死亡?
因為香港警魔無大陸order唔敢亂殺人住

姐係中國亂對香港好
但品蔥所謂合作其實搵香港人笨, 品蔥迫香港人接受支持黑警姦殺香港婦女的李文亮

香港大把人因為支持自由而遭殺害, 但品蔥想食free lunch仲指指點點香港

共和黨Solomon Yue:「李文亮」值得贏取"美國總統自由勳章 "

Trump支持的右翼: 「李文亮」是英雄, 為拯救世界而犧牲自己的性命

等睇有連登仔屌美國奶共

借share

唔洗客氣

我研究左好耐, 香港示威者離奇身亡的人數係直接同警民衝突與中國政治形勢有關

明顯香港警魔係好可疑

之前國安每日都有任務 要將香港嘅示威者被自殺

但而家班國安忙到要返自己鄉下搶口罩 都唔得閒殺香港人

美國條line唔同, 美國係想玩到大陸內戰
但香港人因為受民主中國病毒影響同埋手足係等同死係李文亮的手上, 香港人操作李文亮只會加深抗爭者內部矛盾

敵人的敵人就是朋友

我唔覺得香港抗爭者會因為佢而加深矛盾

大家只係觀點唔同 但目的都係一致

只要大家不分化 互相尊重大家觀點 各有各做 切勿屈毛 就自然冇問題

我一直懷疑周梓樂係tg 谷報哨
係香港警魔搶制高點時遭發現活活打死

國安照計唔會想撞到香港警魔,中共其中一手牌就係當頂唔住國際壓力就把殺人輪姦推比香港警魔就滅口, 唔會係警魔在場時出手

再簡單直接的講法係中共的依法止暴制亂其實係防左香港警魔一手
真係頂唔住國際迫宮就會直接交出警魔,警魔會排隊留遺書招認再自殺,死因100%無可疑

所以衝突現場死的人一定唔係國安做, 班人怕香港警犬到時反咬

最後一句講得好好